{
    "Overview": "概述",
    "My Account": "我的账户",
    "Not Available": "无法使用",
    "Administrator": "行政人员",
    "Edit": "编辑",
    "Change Password": "更改密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Account Details": "账户详情",
    "Profile Picture": "个人资料图片",
    "Recommended : 200 x 200 pixels or 500 x 500 pixels": "建议：200 x 200 像素或 500 x 500 像素",
    "Name": "姓名",
    "Email": "电子邮件",
    "Update": "更新",
    "Copyright": "版权",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Profile & account": "个人资料和帐户",
    "Logout": "退出",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Themes": "主题",
    "Plans": "计划",
    "All Plans": "所有计划",
    "Add Plan": "添加计划",
    "Users": "用户",
    "Payment Methods": "付款方式",
    "Transactions": "交易",
    "Offline Transactions": "线下交易",
    "Pages": "页数",
    "Settings": "设置",
    "General Settings": "常规设置",
    "Translations": "翻译",
    "Generate Sitemap": "生成站点地图",
    "Invoice & Tax": "发票和税",
    "Check Update": "检查更新",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Save": "节省",
    "Page": "页",
    "Actions": "行动",
    "Add Payment Method": "添加付款方式",
    "Payment Method Details": "付款方式详情",
    "Thumb Image": "拇指图像",
    "Payment Method Name": "付款方式名称",
    "Payment Settings": "付款设置",
    "Client ID": "客户ID",
    "Secret Key": "秘密钥匙",
    "Add": "添加",
    "Edit Payment Method": "编辑付款方式",
    "Installed Status": "安装状态",
    "Status": "地位",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Installed": "已安装",
    "Not Installed Yet": "尚未安装",
    "Inactive": "不活跃",
    "Active": "积极的",
    "Activate": "激活",
    "Deactivate": "停用",
    "NO PAYMENT METHODS FOUND": "未找到付款方式",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "If you proceed, you will active/deactivate this payment method data.": "如果继续，您将激活/停用此付款方式数据。",
    "Cancel": "取消",
    "Yes, proceed": "是的，继续",
    "Plan Details": "计划详情",
    "Recommended": "受到推崇的",
    "Private Plan": "私人计划",
    "This plan does not show on the customer page. Only the admin panel can assign this plan to the customer.": "该计划不会显示在客户页面上。",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Description": "描述",
    "Plan Prices": "计划价格",
    "Price": "价格",
    "For free, enter 0": "免费输入0",
    "Validity": "有效性",
    "Enter no. of days": "输入编号。",
    "For forever, enter 9999": "永远输入9999",
    "No. of vCards/Stores": "vCard/商店数量",
    "For unlimited, enter 999": "如果无限制，请输入 999",
    "No. Of Services/Products": "服务/产品数量",
    "No. Of Galleries": "画廊数量",
    "No. Of Card Features": "卡功能数量",
    "No. Of Payment Listed": "列出的付款数量",
    "Personalized Link": "个性化链接",
    "Hide Branding": "隐藏品牌",
    "Free Setup": "免费设置",
    "Free Support": "免费支持",
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "S.No": "序列号",
    "Plan Price": "计划价格",
    "Plan Validity": "计划有效期",
    "Free": "自由的",
    "Forever": "永远",
    "Monthly": "每月",
    "Yearly": "每年",
    " Days": " 天",
    "Discontinued": "停产",
    "If you proceed, you will active/deactivate this plan data.": "如果继续，您将激活/停用该计划数据。",
    "Tax Settings": "税务设置",
    "These details will be used for the invoice.": "这些详细信息将用于发票。",
    "Invoice Number Prefix": "发票号码前缀",
    "Phone": "电话",
    "Address": "地址",
    "City": "城市",
    "State/Province": "州/省",
    "ZIP Code": "邮政编码",
    "Country": "国家",
    "Tax Name": "税名",
    "Tax ID": "税号",
    "Tax Value": "税值",
    "Invoice Footer": "发票页脚",
    "Invoice Email Settings": "发票电子邮件设置",
    "Email Heading": "电子邮件标题",
    "Email Footer": "电子邮件页脚",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Trans ID": "跨性别识别码",
    "Payment Trans ID": "支付交易ID",
    "Customer Name": "客户名称",
    "Gateway Name": "网关名称",
    "Amount": "数量",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Failed": "失败的",
    "Pending": "待办的",
    "Invoice": "发票",
    "Success": "成功",
    "No Transactions Found.": "未找到交易。",
    "If you proceed with this transaction, you will have payment status success this plan.": "如果您继续进行此交易，您将看到此计划的付款状态成功。",
    "If you proceed with this transaction, If you proceed with this transaction, you will have payment status success and activate this plan.": "如果您继续进行此交易，如果您继续进行此交易，您将获得付款状态成功并激活此计划。",
    "Download": "下载",
    "Print": "打印",
    "Tax Number:": "税号：",
    "INVOICE DATE": "发票日期",
    "INVOICE NO": "发票号码",
    "Extended": "扩展",
    "Via": "通过",
    "Subtotal": "小计",
    "Rate": "速度",
    "Total": "全部的",
    "License": "执照",
    "Envato Purchase Code": "Envato 购买代码",
    "Where is my purchase code?": "我的购买代码在哪里？",
    "Check": "查看",
    "Change Plan in User": "用户更改计划",
    "Change Plan": "变更计划",
    "User ID": "用户身份",
    "Upgrade": "升级",
    "Edit User": "编辑用户",
    "User Details": "用户详细信息",
    "Full Name": "姓名",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Joined": "已加入",
    "No Plan": "没有计划",
    "No Users Found.": "未找到用户。",
    "Delete": "删除",
    "If you proceed, you will active/deactivate this user data.": "如果继续，您将激活/停用该用户数据。",
    "WARNING!": "警告！",
    "This action will remove user account and user data. It is not revertable action.": "此操作将删除用户帐户和用户数据。",
    "View User": "查看用户",
    "User": "用户",
    "Login via Admin": "通过管理员登录",
    "vCard ID": "电子名片 ID",
    "Title": "标题",
    "No business cards found": "没有找到名片",
    "Note : If you proceed, you will lose your admin session.": "注意：如果继续，您将失去管理会话。",
    "Are you sure login into the user?": "您确定登录该用户吗？",
    "Overall Income": "总体收入",
    "Today Income": "今日收入",
    "Overall Users": "总体用户数",
    "Today Users": "今日用户",
    "Total Sales Overview": "总销售额概览",
    "New Users Overview": "新用户概览",
    "Total Sales": "总销售额",
    "New Users": "新用户",
    "Note: Some fields are disabled. You can change the respective values directly from .env file.": "注意：某些字段被禁用。",
    "General Configuration Settings": "常规配置设置",
    "Application Type": "应用类型",
    "VCARD": "维卡",
    "STORE": "店铺",
    "BOTH": "两个都",
    "Timezone": "时区",
    "Currency": "货币",
    "Default Plan Term": "默认计划期限",
    "Cookie Consent Settings": "Cookie 同意设置",
    "Enable": "使能够",
    "Disable": "禁用",
    "Image Upload Limit": "图片上传限制",
    "Size": "尺寸",
    "Share Content Settings": "共享内容设置",
    "Share Content": "分享内容",
    "Business Name": "公司名称",
    "Business URL or Address": "公司网址或地址",
    "App Name": "应用程序名称",
    "Tawk Chat Settings": "托克聊天设置",
    "Tawk Chat URL (s1.src)": "Tawk 聊天 URL (s1.src)",
    "Tawk Chat Key": "Tawk 聊天键",
    "Website Configuration Settings": "网站配置设置",
    "Theme Colors": "主题颜色",
    "Banner Image": "横幅图片",
    "Recommended size : 1000 x 667": "建议尺寸：1000 x 667",
    "Website Logo": "网站标志",
    "Recommended size : 200 x 90": "建议尺寸：200 x 90",
    "Favicon": "网站图标",
    "Recommended size : 200 x 200": "建议尺寸：200 x 200",
    "Site Name": "站点名称",
    "SEO Meta Description": "SEO 元描述",
    "SEO Keywords": "搜索引擎优化关键词",
    "SEO Keywords (Keyword 1, Keyword 2)": "SEO 关键词（关键词 1、关键词 2）",
    "Payment Methods Configuration Settings": "付款方式配置设置",
    "Paypal Settings": "贝宝设置",
    "Mode": "模式",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Live": "居住",
    "Client Key": "客户端密钥",
    "Secret": "秘密",
    "Razorpay Settings": "Razorpay 设置",
    "Stripe Settings": "条纹设置",
    "Publishable Key": "可发布的密钥",
    "Offline (Bank Transfer) Settings": "离线（银行转账）设置",
    "Offline (Bank Transfer) Details": "离线（银行转账）详细信息",
    "Google Configuration Settings": "谷歌配置设置",
    "Google reCAPTCHA Configuration Settings": "Google reCAPTCHA 配置设置",
    "reCAPTCHA Enable": "验证码启用",
    "On": "在",
    "Off": "离开",
    "If you did not get a reCAPTCHA (v2 Checkbox), create a": "如果您没有获得 reCAPTCHA（v2 复选框），请创建一个",
    "reCAPTCHA": "验证码",
    "reCAPTCHA Site Key": "reCAPTCHA 站点密钥",
    "reCAPTCHA Secret Key": "reCAPTCHA 密钥",
    "Google OAuth Configuration Settings": "Google OAuth 配置设置",
    "Google Auth Enable": "启用谷歌验证",
    "Select a reCAPTCHA": "选择验证码",
    "Select a Google Auth Enable": "选择启用 Google 身份验证",
    "Google Client ID": "谷歌客户端 ID",
    "Google Client Secret": "谷歌客户端秘密",
    "'Google Redirect": "'谷歌重定向",
    "If you did not get a google OAuth Client ID & Secret Key, follow a": "如果您没有获得 google OAuth 客户端 ID 和密钥，请按照",
    " steps": " 步骤",
    "Google Analytics Configuration Settings": "谷歌分析配置设置",
    "Google Analytics ID": "谷歌分析 ID",
    "If you did not get a google analytics id, create a": "如果您没有获得谷歌分析ID，请创建一个",
    "new analytics id.": "新的分析 ID。",
    "Google AdSense Configuration Settings": "Google AdSense 配置设置",
    "Google AdSense code": "谷歌 AdSense 代码",
    "If you did not get a google adsense code, create a": "如果您没有获得 google adsense 代码，请创建一个",
    "new adsense code.": "新的 AdSense 代码。",
    "Email Configuration Settings": "电子邮件配置设置",
    "Sender Name": "发件人姓名",
    "Sender Email Address": "发件人电子邮件地址",
    "Mailer Driver": "邮件驱动程序",
    "Mailer Host": "邮件主机",
    "Mailer Port": "邮件端口",
    "Mailer Encryption": "邮件加密",
    "Mailer Username": "邮件用户名",
    "Mailer Password": "邮件密码",
    "Test Mail": "测试邮件",
    "Confirm Passwor": "确认密码",
    "Please confirm your password before continuing.": "请先确认您的密码，然后再继续。",
    "name@email.com": "姓名@email.com",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了吗？",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Enter your confirm password": "输入您的确认密码",
    "Sign Up": "报名",
    "Sign In": "登入",
    "Sign in your account": "登录您的帐户",
    "Continue with Google": "继续使用谷歌",
    "Create an account": "创建一个帐户",
    "Already have an account?": "已经有帐户？",
    "Verify Your Email Address": "验证您的电子邮件地址",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "click here to request another": "单击此处请求另一个",
    "Invoice Number :": "发票号码：",
    "Invoice Date :": "发票日期：",
    "Tax": "税",
    "If you have any questions about this invoice, simply reply to this email or reach out to our": "如果您对此发票有任何疑问，只需回复此电子邮件或联系我们",
    "support team": "支持团队",
    "for help.": "寻求帮助。",
    "Thanks for signing up to": "感谢您注册",
    "If you have any questions about this, please visit our website": "如果您对此有任何疑问，请访问我们的网站",
    "to get started create a vCard or WhatsApp store today.": "立即开始创建 vCard 或 WhatsApp 商店。",
    "Have a great day!": "祝你有美好的一天！",
    "Page Unauthorised": "页面未经授权",
    "Back to home": "回到家",
    "Page Forbidden": "页面禁止",
    "Page Not Found": "找不到页面",
    "404 - Page Not Found": "404 - 找不到页面",
    "403 - Page Forbidden": "403 - 页面被禁止",
    "401 - Page Unauthorised": "401 - 页面未经授权",
    "429 - Too Many Requests": "429 - 请求过多",
    "Too Many Requests": "请求过多",
    "500 - Internal Server Error": "500 - 内部服务器错误",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "503 - Service Unavailable": "503 - 服务不可用",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "Go Home": "回家",
    "Oh no": "哦不",
    "Bcrypt Password Generator - Web Tools": "Bcrypt 密码生成器 - 网络工具",
    "Bcrypt Password Generator": "Bcrypt 密码生成器",
    "Password": "密码",
    "Generate": "产生",
    "Output": "输出",
    "Result": "结果",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "CSS Beautifier - Web Tools": "CSS 美化器 - 网络工具",
    "CSS Beautifier": "CSS美化器",
    "CSS Code": "CSS代码",
    "Convert": "转变",
    "CSS Minifier - Web Tools": "CSS 缩小器 - 网络工具",
    "CSS Minifier": "CSS 缩小器",
    "DNS Lookup - Web Tools": "DNS 查找 - 网络工具",
    "DNS Lookup": "DNS查询",
    "Domain URL": "域名网址",
    "Eg: https://domain.com": "例如：https://domain.com",
    "Search": "搜索",
    "DNS": "域名系统",
    "No results found.": "没有找到结果。",
    "A Record": "记录",
    "Type": "类型",
    "Hostname": "主机名",
    "IP": "知识产权",
    "TTL": "TTL",
    "AAAA Record": "AAAA记录",
    "IPv6": "IPv6",
    "CNAME Record": "CNAME记录",
    "Target": "目标",
    "MX Record": "MX记录",
    "Priority": "优先事项",
    "TXT Record": "TXT记录",
    "Entries": "参赛作品",
    "NS Record": "国民服役记录",
    "Emojies - Web Tools": "表情符号 - 网络工具",
    "Emojies": "表情符号",
    "Content": "内容",
    "Start Picker": "启动选择器",
    "HTML Beautifier - Web Tools": "HTML 美化器 - 网络工具",
    "HTML Beautifier": "HTML美化器",
    "HTML Code": "HTML 代码",
    "HTML Minifier - Web Tools": "HTML 缩小器 - 网络工具",
    "HTML Minifier": "HTML 压缩器",
    "IP Address Lookup - Web Tools": "IP 地址查找 - 网络工具",
    "IP Address Lookup": "IP地址查询",
    "IP Address": "IP地址",
    "Country Name": "国家名称",
    "City Name": "城市名称",
    "Postal code": "邮政编码",
    "Latitude": "纬度",
    "Longtitude": "经度",
    "Not found": "未找到",
    "JS Beautifier - Web Tools": "JS 美化器 - 网络工具",
    "JS Beautifier": "JS美化器",
    "JS Code": "JS代码",
    "JS Minifier - Web Tools": "JS Minifier - 网络工具",
    "JS Minifier": "JS 压缩器",
    "Lorem Generator - Web Tools": "Lorem 生成器 - 网络工具",
    "Lorem Generator": "洛勒姆生成器",
    "No. Of Words": "字数",
    "Password Generator (MD5) - Web Tools": "密码生成器 (MD5) - 网络工具",
    "Password Generator (MD5)": "密码生成器 (MD5)",
    "Random Password Generator - Web Tools": "随机密码生成器 - 网络工具",
    "Random Password Generator": "随机密码生成器",
    "No. Of Characters": "字符数",
    "Random Word Generator - Web Tools": "随机词生成器 - 网络工具",
    "Random Word Generator": "随机词生成器",
    "No. of Words": "字数",
    "Text Counter - Web Tools": "文本计数器 - 网络工具",
    "Text Counter": "文本计数器",
    "Whois Lookup - Web Tools": "Whois 查找 - 网络工具",
    "Whois Lookup": "域名查询",
    "WHOIS": "世界卫生组织信息系统",
    "Domain Name": "域名",
    "Registrar Name": "注册商名称",
    "Registrant name": "注册人姓名",
    "Domain Created date": "域创建日期",
    ":date at :time (UTC :offset)": "：日期：时间（UTC：偏移量）",
    "Domain Updated date": "域名更新日期",
    "Domain Expiration date": "域名到期日期",
    "Domain Name servers": "域名服务器",
    "States": "州",
    "WHOIS server name": "WHOIS 服务器名称",
    "About us": "关于我们",
    "Contact us": "联系我们",
    "FAQs": "常见问题解答",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Customer": "顾客",
    "Reset": "重置",
    "IP Lookup": "IP查询",
    "QR Maker": "二维码生成器",
    "QR Style": "二维码样式",
    "Choose Option": "选择选项",
    "Basic": "基本的",
    "Text Style 1": "文字样式1",
    "Font Style": "字体样式",
    "Courier": "导游",
    "Verdana": "韦尔达纳",
    "Georgia": "乔治亚州",
    "Sans Serif": "无衬线字体",
    "Serif": "衬线",
    "Monospace": "等宽字体",
    "QR Text": "二维码文本",
    "Input placeholder": "输入占位符",
    "Label": "标签",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Fill Color": "填充颜​​色",
    "Background Color": "背景颜色",
    "QR Image": "二维码图片",
    "Download QR": "下载二维码",
    "Domain": "领域",
    "Billing Details": "账单详情",
    "Billing Address": "帐单地址",
    "Billing City": "比林城",
    "Billing State/Province": "账单州/省",
    "Billing Zip Code": "帐单邮政编码",
    "Billing Country": "帐单国家/地区",
    "Tax Number": "税号",
    "Personal": "个人的",
    "Business": "商业",
    "Skip & Active": "跳过和活动",
    "Business Hours": "营业时间",
    "Always Open": "始终开放",
    "24 Hours": "24小时",
    "Hide Business Hours": "隐藏营业时间",
    "Monday": "周一",
    "Closed": "关闭",
    "Opening Time": "开放时间",
    "Closing Time": "关门时间",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "星期日",
    "Business Cards": "名片",
    "Create vCard": "创建电子名片",
    "Create WhatsApp Store": "创建 WhatsApp 商店",
    "Create": "创造",
    "vCard": "电子名片",
    "WhatsApp Store": "WhatsApp 商店",
    "Business ID": "企业ID",
    "Validity Upto": "有效期至",
    "Scan": "扫描",
    "Preview": "预览",
    "No Business Cards Found.": "未找到名片。",
    "If you proceed, you will enabled/disabled this card.": "如果继续，您将启用/禁用此卡。",
    "Scan Business Card / Store": "扫描名片/商店",
    "Create New Business Card": "创建新名片",
    "Card Color": "卡牌颜色",
    "Language": "语言",
    "Cover": "覆盖",
    "Recommended : 604 x 250 pixels": "建议：604 x 250 像素",
    "Logo": "标识",
    "Recommended : 500 x 500 pixels": "建议：500 x 500 像素",
    "Business name / Your name": "公司名称/您的名字",
    "Sub Title": "副标题",
    "Location / Job title": "地点/职位",
    "About business / Bio": "关于业务 / 个人简介",
    "Submit & Next": "提交并下一步",
    "Available": "可用的",
    "Not available": "无法使用",
    "Gallery Image": "画廊图片",
    "Add One More Gallery": "添加另一个画廊",
    "Media Library": "媒体库",
    "Drag and Drop Single/Multiple Files Here": "将单个/多个文件拖放到此处",
    "No media found": "未找到媒体",
    "Try adjusting your add to find what you are looking for.": "尝试调整您的添加以找到您要查找的内容。",
    "Close": "关闭",
    "Oops!": "哎呀！",
    "You have reached your current plan limit.": "您已达到当前计划的限额。",
    "Recommended : 200 x 200 pixels": "建议：200 x 200 像素",
    "Choose image": "选择图片",
    "Image Caption": "图片说明",
    "Remove": "消除",
    "Payments": "付款方式",
    "Add One More Payments": "添加另一笔付款",
    "Icon": "图标",
    "Choose Icon": "选择图标",
    "Display type": "显示类型",
    "Choose Type": "选择类型",
    "Default": "默认",
    "Link": "关联",
    "Type something": "输入一些内容",
    "UPI or Bank": "UPI 或银行",
    "9876543210@upi or 9876543210 or your bank account details": "9876543210@upi 或 9876543210 或您的银行帐户详细信息",
    "Razorpay": "剃须刀支付",
    "For ex: https://rzp.io/i/nxrHnLJ": "例如：https://rzp.io/i/nxrHnLJ",
    "Services": "服务",
    "Add One More Service": "添加另一项服务",
    "Service Image": "服务形象",
    "Service Name": "服务名称",
    "Service Description": "服务说明",
    "Enquiry Button": "查询按钮",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "残疾人",
    "Card Features": "卡的特点",
    "Add One More Features": "添加另一项功能",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Youtube Video": "Youtube 视频",
    "Google Map": "谷歌地图",
    "Please add atleast one feature": "请添加至少一项功能",
    "For ex: Chennai, Tamilnadu, India": "例如：印度金奈、泰米尔纳德邦",
    "For ex: Lorem Ipsum is simply dummy text of": "例如：Lorem Ipsum 只是以下的虚拟文本",
    "Email Address": "电子邮件",
    "For ex: support@website.com": "例如：support@website.com",
    "Phone Number": "电话号码",
    "For ex: +919876543210": "例如：+919876543210",
    "For ex: 919876543210": "例如：919876543210",
    "Website": "网站",
    "For ex: website.com": "例如：website.com",
    "Video Title": "视频标题",
    "For ex: https://www.youtube.com/watch?v=li5ths352": "例如：https://www.youtube.com/watch?v=li5ths352",
    "California": "加利福尼亚州",
    "For ex: <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d3924.7798234706065!2d77.98194106479716!3d10.359482142605264!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x3b00ab9baf4b4101%3A0x9d6d57a812be5cc6!2sCapsimint%20Technologies%20-%20Web%2C%20Mobile%20App%20and%20Software%20Development%20Company!5e0!3m2!1sen!2sin!4v1638283593135!5m2!1sen!2sin'></iframe>": "例如： <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d3924.7798234706065!2d77.98194106479716!3d10.359482142605264!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x3b00ab9baf4b4101%3A0x9d6d57a812be5cc6!2sCapsimint%20Technologies%20-%20Web%2C%20Mobile%20App%20and%20Software%20Development%20Company!5e0!3m2!1sen!2sin!4v1638283593135!5m2!1sen!2sin'></iframe>",
    "Checkout": "查看",
    "No Plan Found": "未找到计划",
    "Back": "后退",
    "Upgrade/Renewal Plan": "升级/续订计划",
    "Total Payable": "应付总额",
    "Payment method": "付款方式",
    "Continue for payment": "继续付款",
    "Offline Checkout": "离线结账",
    "Note: Do Page Refresh or back button.": "注意：执行页面刷新或后退按钮。",
    "Plan Name : ": "计划名称： ",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Verify Payment": "验证付款",
    "Bank Details": "银行详情",
    "Pay Now": "立即付款",
    "Please enter your credit card information": "请输入您的信用卡信息",
    "Cancel payment and back to home": "取消付款并返回首页",
    "Edit Business Card": "编辑名片",
    "Update Image Gallery": "更新图片库",
    "Gallery": "画廊",
    "Add New": "添加新内容",
    "Skip & Continue": "跳过并继续",
    "Edit Payment Listed": "编辑列出的付款",
    "Update Services": "更新服务",
    "Update Products": "更新产品",
    "Products": "产品",
    "Product Badge": "产品徽章",
    "Product Image": "产品图片",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product Sub Title": "产品子标题",
    "Regular Price": "正常价格",
    "Sales Price": "销售价格",
    "In Stock": "有存货",
    "Out of Stock": "缺货",
    "Add One More Product": "添加另一种产品",
    "Submit": "提交",
    "Edit WhatsApp Store": "编辑 WhatsApp 商店",
    "Store name": "店铺名称",
    "Store greeting": "店家问候语",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 号码",
    "For example: 919876543210 (With country code)": "例如：919876543210（带国家代码）",
    "WhatsApp Footer Text": "WhatsApp 页脚文本",
    "Media": "媒体",
    "Addtional Tools": "附加工具",
    "Add Media": "添加媒体",
    "Media Name": "媒体名称",
    "Upload on:": "上传于：",
    "Copy": "复制",
    "Do you want to remove this file?": "您想删除该文件吗？",
    "Something wrong.": "有事吗。",
    "Copied!": "复制了！",
    "Image path was copied.": "图像路径已复制。",
    "FREE PLAN": "免费计划",
    "My plan": "我的计划",
    "Lifetime": "寿命",
    "Remaining Days": "剩余天数",
    "Plan Expired!": "计划已过期！",
    "Renew": "更新",
    "Choose plan": "选择计划",
    "No active plans!": "没有积极的计划！",
    "FREE": "自由的",
    "vCards/Stores": "电子名片/商店",
    "Services/ Products": "服务/产品",
    "Galleries": "画廊",
    "Payment Listed": "付款方式列出",
    "Unlimited": "无限",
    "No": "不",
    "If you proceed, it will renew/upgrade your plan.": "如果您继续，它将更新/升级您的计划。",
    "If you upgrade or downgrade from your current plan, It will temporarily disable your old cards. You need to enable it manually.": "如果您从当前计划升级或降级，它会暂时禁用您的旧卡。",
    "UNABLE TO DOWNGRADE": "无法降级",
    "Because you are already activated the 'Free' plan.": "因为您已经激活了“免费”计划。",
    "Create New WhatsApp Store": "创建新的 WhatsApp 商店",
    "Ex: Welcome to": "例如：欢迎来到",
    "Thanks for shopping with us.": "感谢您与我们一起购物。",
    "Payment ID": "付款ID",
    "Payment Mode": "付款方式",
    "Show details": "显示详情",
    "Total Business Cards Overview": "名片总数概览",
    "Total Cards": "总牌数",
    "Hi, I am interested in your product/service:": "您好，我对您的产品/服务感兴趣：",
    "Hi, I am interested in your product:": "你好，我对你们的产品感兴趣：",
    "Hi, I am interested in your service:": "您好，我对您的服务感兴趣：",
    "Please provide more details.": "请提供更多详细信息。",
    "Make WhatsApp Enquiry": "WhatsApp 查询",
    "Image Gallery": "图片库",
    "Youtube Videos": "Youtube 视频",
    "Payment Details": "付款详情",
    "Location": "地点",
    "Share on": "分享于",
    ". All Rights Reserved.": "。",
    "Made with": "制成",
    "Save Contact": "保存联系方式",
    "Oops! Basic details are missing.": "哎呀！",
    "Share": "分享",
    "Your cart is empty.": "您的购物车是空的。",
    "Cart updated": "购物车已更新",
    "Item added to cart": "商品已添加到购物车",
    "Grand total:": "累计：",
    "Item Removed": "项目已移除",
    "Please fill following details:": "请填写以下详细信息：",
    "Mobile": "移动的",
    "Confirm": "确认",
    "Order Placed!": "已下订单！",
    "Profile": "轮廓",
    "Scan QR": "扫描二维码",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "We use cookies to personalise content, to provide social media features and to analyse our traffic. We also share information about your use of our site with our social media, advertising and analytics partners. If you want to change your cookie setting, please see the ‘how to reject cookies section of our": "我们使用 cookie 来个性化内容、提供社交媒体功能并分析我们的流量。",
    "Otherwise, if you agree to our use of cookies, please continue to use our website.": "否则，如果您同意我们使用cookie，请继续使用我们的网站。",
    "I accept cookies": "我接受cookies",
    "Getting Started": "入门",
    "How it works?": "它是如何运作的？",
    "Features": "特征",
    "Pricing": "定价",
    "Login": "登录",
    "Register": "登记",
    "Helpful Links": "有用的链接",
    "Support": "支持",
    "Terms and Condition": "条款和条件",
    "Social Links": "社交链接",
    "Facebook": "Facebook",
    "Twitter": "叽叽喳喳",
    "Instagram": "Instagram",
    "LinkedIn": "领英",
    "About": "关于",
    "Contact": "接触",
    "Web Tools": "网络工具",
    "MD5 Password Generator": "MD5密码生成器",
    "WHOIS Lookup": "WHOIS查询",
    "Create your Digital Business Card": "创建您的数字名片",
    "GoBiz is a Digital Business Card Maker. You can create your own digital vcard to attract your customers.": "GoBiz 是一家数字名片制作商。",
    "Sign up now": "立即注册",
    "How it works": "它是如何运作的",
    "Create, share & get more customers": "创建、分享并获得更多客户",
    "Register a new account, create your own digital business card, share your unique link and get more customers.": "注册新帐户，创建您自己的数字名片，分享您的独特链接并吸引更多客户。",
    "Create business card": "创建名片",
    "Share your link": "分享您的链接",
    "Get more customers": "获得更多客户",
    "Photo gallery": "照片库",
    "You can show case your product images on your business card.": "您可以在名片上展示您的产品图片。",
    "Services Listing": "服务清单",
    "You can list your services with explaination content and enquiry button. This helps you for high chance to convert your visitor into business lead.": "您可以列出您的服务，并附有说明内容和查询按钮。",
    "Save vCard": "保存电子名片",
    "Visitor can save your phone number as vCard file format.": "访客可以将您的电话号码保存为 vCard 文件格式。",
    "Best for Businesses": "最适合企业",
    "GoBiz Digital Business cards will help you to transform your card visitors into customers.": "GoBiz 数字名片将帮助您将名片访客转变为客户。",
    "Why Digital Business Card?": "为什么选择数字名片？",
    "WhatsApp Enabled": "已启用 WhatsApp",
    "You can enable and disable WhatsApp Chat Feature in your digital business card.": "您可以在数字名片中启用和禁用 WhatsApp 聊天功能。",
    "Photo Gallery": "照片库",
    "You can upload product photos or any business related photos in your gallery section.": "您可以在图库部分上传产品照片或任何与业务相关的照片。",
    "Services Section": "服务组",
    "You can list your all services with image and description in this section.": "您可以在此部分中列出带有图像和描述的所有服务。",
    "You can list your all accepted payment methods in your digital business card.": "您可以在数字名片中列出所有接受的付款方式。",
    "You can display your business opening hours. Your customer can easily understand when you are available.": "您可以显示您的营业时间。",
    "Google Business Integraion": "谷歌业务整合",
    "You can integrate your Google Business Link with your digital business card.": "您可以将 Google Business Link 与您的数字名片集成。",
    "Google Maps Integraion": "谷歌地图集成",
    "You can display your shop / business location in google maps. Visitors can easily find you.": "您可以在谷歌地图中显示您的商店/营业位置。",
    "Social Media Links": "社交媒体链接",
    "Your all social media presence in one digital business card. Stay connect with your customers.": "您的所有社交媒体形象都集中在一张数字名片中。",
    "Modern Theme": "现代主题",
    "We used modern theme for user interface. It is fully responsive.": "我们使用现代主题作为用户界面。",
    "Clean UI Design": "简洁的用户界面设计",
    "We creafted all designs professionally. It made with latest frameworks.": "我们专业制作所有设计。",
    "Faster Loading": "加载速度更快",
    "We give more importance for page load. Your digital card load faster than normal webpages.": "我们更加重视页面加载。",
    "Unique Link": "独特的链接",
    "Your name or business whatever it is. You can generate your business card link as per your choice.": "您的名字或业务，无论是什么。",
    "Choose your best plan": "选择您的最佳计划",
    "Good investments will gives you 10x more revenue.": "好的投资会给你带来十倍以上的收入。",
    "Beginner": "初学者",
    "Intermediate": "中间的",
    "Professional": "专业的",
    "Nullam diam arcu, sodales quis convallis sit amet, sagittis varius ligula.": "Nullam diam arcu，sodales quis convallis sat amet，sagittis varius ligula。",
    "Get Started": "开始使用",
    "Got any question? Let's talk about it.": "有什么问题吗？",
    "Office": "办公室",
    "359 Hidden": "359 隐藏",
    "Valley Road, NY": "纽约州谷路",
    "Contacts": "联系方式",
    "hello@gmail.com": "你好@gmail.com",
    "Socials": "社交",
    "Frequently Asked Question": "常见问题",
    "The most common questions about how our business works and what can do for you.": "关于我们的业务如何运作以及能为您做什么的最常见问题。",
    "How Long is this site live?": "该网站存在多久？",
    "Can I install/upload anything I want on there?": "我可以在那里安装/上传任何我想要的东西吗？",
    "How can I migrate to another site?": "我如何迁移到另一个站点？",
    "Can I change the domain you give me?": "我可以更改您给我的域名吗？",
    "How many sites I can create at once?": "我可以同时创建多少个网站？",
    "How can I communicate with you?": "我如何与您沟通？",
    "Laboris qui labore cillum culpa in sunt quis sint veniam. Dolore ex aute deserunt esse ipsum elit aliqua. Aute quis minim velit nostrud pariatur culpa magna in aute.": "Laboris qui Labore cillum culpa in sunt quis Sint Veniam。 ",
    "Return and Refund Policy": "退货和退款政策",
    "Privacy Policy for GoBiz": "GoBiz 隐私政策",
    "Maximum limit reached": "达到最大限制",
    "IMPORTANT: Before starting this process, we recommend you to take a backup of your files.": "重要提示：在开始此过程之前，我们建议您备份文件。",
    "Order Details:": "订单详情：",
    "Customer Details:": "客户详细信息：",
    "New Order": "新订单",
    "Total :": "全部的 ：",
    "Your experience on this site will be improved by allowing cookies.": "通过允许 cookie，您在本网站上的体验将会得到改善。",
    "Decline Cookies": "拒绝 Cookie",
    "Allow cookies": "允许cookies",
    "Demo for Store": "商店演示",
    "Demo for vCard": "vCard 演示",
    "If you do not have an account?": "如果您没有帐户？",
    "Enter your email": "输入您的电子邮件",
    "Jan": "扬",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "四月",
    "May": "可能",
    "Jun": "君",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "Showing": "显示中",
    "to": "到",
    "of": "的",
    "results": "结果",
    "Previous": "以前的",
    "Next": "下一个",
    "Offline": "离线",
    "Stripe": "条纹",
    "Thank you very much for doing business with us. We look forward to working with you again!": "非常感谢您与我们开展业务。",
    "GST": "消费税",
    "Total Payable Amount": "应付总额",
    "Choosed Plan": "所选计划",
    "Recommended : 1920 x 550 pixels": "建议：1920 x 550 像素",
    "Recommended : 180 x 90 pixels": "建议：180 x 90 像素",
    "Please add at least one bio link.": "请添加至少一个生物链接。",
    "Transaction Status Updated Successfully!": "交易状态更新成功！",
    "Customer not available": "客户不可用",
    "Plan renewed successfully!": "计划更新成功！",
    "Plan activated successfully!": "计划激活成功！",
    "Transaction updated successfully": "交易更新成功",
    "home": "家",
    "about": "关于",
    "contact": "接触",
    "faq": "常问问题",
    "footer": "页脚",
    "footer Support Email": "页脚支持电子邮件",
    "privacy": "隐私",
    "refund": "退款",
    "terms": "条款",
    "Both": "两个都",
    "vCard Only": "仅电子名片",
    "WhatsApp Store Only": "仅限 WhatsApp 商店",
    "For example for UPI": "例如对于 UPI",
    "Send": "发送",
    "For ex: 91987654310 (With Country code) (Without +)": "例如：91987654310（带国家代码）（不带+）",
    "Your membership at": "您的会员资格为",
    "Good news! There’s still time to renew, and it’s as easy as ever – just click the link below, pick the subscription that suits your needs and follow the prompts.": "好消息！",
    "is about to expire on coming this week. We hope you’ve enjoyed.": "本周即将到期。",
    "If you have any questions regarding your membership, benefits, or renewal, please don’t hesitate to reach out by replying to this email.": "如果您对会员资格、福利或续订有任何疑问，请随时回复此电子邮件与我们联系。",
    "Thanks": "谢谢",
    "Team": "团队",
    "Hi": "你好",
    "Webtools and Google AdSense Configuration Settings": "Webtools 和 Google AdSense 配置设置",
    "Type DISABLE_ADSENSE_ONLY for enable webtools without AdSense": "输入 DISABLE_ADSENSE_ONLY 以启用不带 AdSense 的网络工具",
    "Enter your AdSense code for enable webtools with AdSense": "输入您的 AdSense 代码以启用 AdSense 网络工具",
    "Type DISABLE_BOTH for disable webtools & AdSense": "输入 DISABLE_BOTH 以禁用网络工具和 AdSense",
    "Webtools and Google Configuration Settings": "Webtools 和 Google 配置设置",
    "vCard Features": "电子名片功能",
    "Per ": "每 ",
    "Note": "笔记",
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "Your virtual business card is ready.": "您的虚拟名片已准备就绪。",
    "The maximum limit has been exceeded. Please upgrade your plan.": "已超出最大限制。",
    "Some fields missing or cover/logo size is large.": "某些字段缺失或封面/徽标尺寸较大。",
    "New Business Card Created Successfully!": "新名片创建成功！",
    "Please fill out the basic business details.": "请填写基本业务信息。",
    "Sorry, the personalized link was already registered.": "抱歉，个性化链接已被注册。",
    "Maximum card creation limit is exceeded, Please upgrade your plan to add more card(s).": "已超出卡创建上限，请升级您的计划以添加更多卡。",
    "Atleast add one feature.": "至少添加一项功能。",
    "Bio links are updated.": "生物链接已更新。",
    "The maximum limit was exceeded.": "已超出最大限制。",
    "Please fill out all required fields.": "请填写所有必填字段。",
    "Service details are updated.": "服务详情已更新。",
    "You have reached the plan limit!": "您已达到计划限额！",
    "Gallery images are updated.": "画廊图像已更新。",
    "Your Business Card Enabled": "您的名片已启用",
    "Your Business Card Disabled": "您的名片已禁用",
    "Your current plan is not available. Please choose a different plan.": "您当前的计划不可用。",
    "Hurray! Your FREE plan has been activated.": "欢呼！",
    "Details have been updated.": "详细信息已更新。",
    "Feature details updated": "功能细节已更新",
    "Maximum links limit exceeded.": "超出最大链接限制。",
    "Payment links are updated.": "付款链接已更新。",
    "Your virtual business card is updated!": "您的虚拟名片已更新！",
    "footer support email": "页脚支持电子邮件",
    "Place WhatsApp Order": "WhatsApp 下订单",
    "Start Shopping": "开始购物",
    "Show Website Frontend?": "显示网站前端？",
    "Yes": "是的",
    "If there is no website frontend, the website will automatically go to the login page.": "如果没有网站前端，网站将自动转到登录页面。",
    "The paystack token has expired. Please refresh the page and try again.": "Paystack 令牌已过期。",
    "Contact / Enquiry Form": "联系方式/查询表",
    "Contact / Enquiry Form Configuration": "联系/查询表配置",
    "Want to receive email": "想要接收电子邮件",
    "Send mail": "发送邮件",
    "You have received a new enquiry. Its details are as follows:": "您收到了新的询问。",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Message": "信息",
    "Enquiries": "查询",
    "Reply": "回复",
    "Custom Scripts Updated!": "自定义脚本已更新！",
    "Get your appointment today": "今天预约",
    "Tiny Cloud (Text Editor) Configuration Settings": "Tiny Cloud（文本编辑器）配置设置",
    "Tiny Cloud API Key": "小云 API 密钥",
    "Tiny Cloud API Key (Eg: ytf5**************************)": "Tiny Cloud API 密钥（例如：ytf5****************************）",
    "If you did not get a Tiny Cloud API Key, create a": "如果您没有获得 Tiny Cloud API 密钥，请创建一个",
    "Preparing application": "准备申请",
    "This Month Income": "本月收入",
    "Current Week Sales": "本周销售",
    "Earnings": "收益",
    "Stores": "商店",
    "Users Overview": "用户概览",
    "Sales Overview": "销售概况",
    "Recommended Plan": "推荐方案",
    "Software Update": "软件更新",
    "Top 10 Most Viewed Cards": "浏览次数最多的 10 张卡片",
    "Card name": "卡名",
    "Visitors": "访客",
    "This week's audience of cards": "本周卡牌观众",
    "WhatsApp Stores": "WhatsApp 商店",
    "Create new vcard": "创建新电子名片",
    "Create new store": "创建新商店",
    "Categories": "类别",
    "Create new": "创造新的",
    "New Category Created": "创建新类别",
    "Update category": "更新类别",
    "Category details updated!": "类别详细信息已更新！",
    "Category status updated!": "类别状态已更新！",
    "Removed!": "已删除！",
    "All Categories": "所有类别",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "ADD TO CART": "添加到购物车",
    "Loading": "加载中",
    "All": "全部",
    "Choose a plan type": "选择计划类型",
    "More features": "更多功能",
    "Additional vCard Features": "附加 vCard 功能",
    "vCards & Stores": "电子名片和商店",
    "Services & Products": "服务与产品",
    "Try now": "立即尝试",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Per Month": "每月",
    "Per Year": "每年",
    "Per Days": "每天",
    "Sign up. It’s Free": "报名。",
    "All Rights Reserved by": "版权所有",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Customer Support": "客户支持",
    "Legals": "法律",
    "Didn’t find the answer? Contact us here": "没有找到答案？",
    "Get Connected with a Digital vCard": "与数字 vCard 建立联系",
    "Join the digital business card revolution and simplify your networking.": "加入数字名片革命并简化您的网络。",
    "Eg. Your name": "例如。",
    "Eg. Your email address": "例如。",
    "Email address": "电子邮件",
    "I agree to the": "我同意",
    "Terms & Conditions": "条款及条件",
    "Login now": "立即登录",
    "Create free account": "创建免费帐户",
    "Nothing found": "没有找到任何内容",
    "The page you are looking for is not available!": "您正在寻找的页面不可用！",
    "Try something different or go back to the homepage.": "尝试不同的东西或返回主页。",
    "Go back to Homepage": "返回首页",
    "Server Error": "服务器错误",
    "There is an error in the update.": "更新中有错误。",
    "There is an error in the add.": "添加时有错误。",
    "No. of vCards": "vCard 数量",
    "No. of Services": "服务数量",
    "No. of Products": "产品数量",
    "No. of Links": "链接数量",
    "No. of Payment Listed": "列出的付款数量",
    "No. of Galleries": "画廊数量",
    "Additional features": "附加功能",
    "PWA": "渐进式网页应用",
    "PWA stands for Progressive Web Application. PWAs are web applications that are built using common web technologies like HTML, CSS, JavaScript, and WebAssembly. They are designed to work on any platform with a standards-compliant browser, including desktop and mobile devices.": "PWA 代表渐进式 Web 应用程序。 ",
    "Contact Form": "联系表",
    "No. of Enquiries": "查询次数",
    "Store Features": "店铺特色",
    "No. of Stores": "店铺数量",
    "No. of Categories": "类别数量",
    "Progressive Web App (PWA)": "渐进式网络应用程序 (PWA)",
    "Links": "链接",
    "Invalid image format": "图像格式无效",
    "Additional Tools": "附加工具",
    "This feature is not available on your current plan.": "您当前的计划不提供此功能。",
    "Based on the plan you have purchased, you can find a maximum of ": "根据您购买的计划，您最多可以找到 ",
    " inquiries here.": " 在这里查询。",
    "Your WhatsApp store link is ready!": "您的 WhatsApp 商店链接已准备好！",
    "vCards activated. But, Some stores not activated.": "vCard 已激活。",
    "Your vcard activated.": "您的电子名片已激活。",
    "Your store activated.": "您的商店已激活。",
    "vCards / stores activated.": "v卡/商店已激活。",
    "vCards / stores not activated.": "vCard/商店未激活。",
    "Your Stores Disabled": "您的商店已禁用",
    "Deactivated": "已停用",
    "Your card not deactivated.": "您的卡未停用。",
    "Created At": "创建于",
    "vCards": "电子名片",
    "VCARD & STORE": "电子贺卡和商店",
    "Devices": "设备",
    "Platforms": "平台",
    "July": "七月",
    "Sept": "九月",
    "Category Name": "类别名称",
    "Banner": "横幅",
    "Theme Thumbnail": "主题缩略图",
    "Theme Name": "主题名称",
    "Theme details updated!": "主题详情已更新！",
    "Choose a theme": "选择一个主题",
    "Select a theme": "选择一个主题",
    "Theme is required": "主题为必填项",
    "by": "经过",
    "QR Code Scan": "二维码扫描",
    "QR Code": "二维码",
    "Telegram": "电报",
    "X (Twitter)": "X（推特）",
    "ADD TO CONTACT": "添加至联系人",
    "Choose a Card Type": "选择卡类型",
    "Social links": "社交链接",
    "Your email verification is not completed. Please check your email and activate your account. If you did not receive an email, please": "您的电子邮件验证尚未完成。",
    "click here.": "点击这里。",
    "Update Advanced Settings": "更新高级设置",
    "Password Protected": "密码保护",
    "Custom CSS / JS": "自定义 CSS/JS",
    "Custom CSS": "自定义CSS",
    "Custom JS": "自定义JS",
    "Disable Password Protection": "禁用密码保护",
    "Set Password Protection": "设置密码保护",
    "Choose currency": "选择货币",
    "Show Password": "显示密码",
    "Contact form updated.": "联系表格已更新。",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Testimonials": "感言",
    "Enter your vcard Password": "输入您的电子名片密码",
    "Incorrect vcard password.": "vcard 密码不正确。",
    "Testimonials are updated.": "感言已更新。",
    "Add One More Testimonial": "添加另一份感言",
    "Reviewer Image": "审稿人图片",
    "Reviewer Name": "审稿人姓名",
    "Reviewer Subtext": "审稿人潜台词",
    "Review": "审查",
    "Update Business Card": "更新名片",
    "Basic Details": "基本信息",
    "Payment Links": "付款链接",
    "No. of Testimonials": "推荐数量",
    "Something went wrong. Please contact a website administrator": "出了点问题。",
    "As many changes are made to the plan. So, you need to re-config the all plan again.": "由于计划发生了很多变化。",
    "No Products Founds!": "没有找到产品！",
    "New": "新的",
    "Modified": "修改的",
    "Based on your subscription, you can find a maximum of ": "根据您的订阅，您最多可以找到 ",
    "this category and your products assosicated with this category may not show in your store page.": "此类别以及与此类别相关的产品可能不会显示在您的商店页面中。",
    "You can list your services with explaination content and enquiry button.": "您可以列出您的服务，并附有说明内容和查询按钮。",
    "Options to share the digital business card via email, social media, text message, or other communication channels.": "通过电子邮件、社交媒体、短信或其他通信渠道共享数字名片的选项。",
    "Show / Hide Password": "显示/隐藏密码",
    "Your email address": "您的电子邮件地址",
    "Your name": "你的名字",
    "YouTube Video": "Youtube 视频",
    "YouTube Video - Autoplay": "YouTube 视频 - 自动播放",
    "Vimeo Video": "维梅奥视频",
    "Vimeo Video - Autoplay": "Vimeo 视频 - 自动播放",
    "Photo": "照片",
    "Autoplay video will be muted due to browser policies": "由于浏览器政策，自动播放视频将被静音",
    "Cover type": "盖型",
    "Cover Video URL": "封面视频网址",
    "Hold on some time! Your transaction details will be sent for verification. After the process, your plan will be activated.": "坚持一段时间！",
    "Payment cancelled!": "付款已取消！",
    "Unable to activate. Please check your plan details.": "无法激活。",
    "Updated!": "更新了！",
    "Your store link was activated.": "您的商店链接已激活。",
    "You have downgraded your plan. Please re-configure this vcard as per your current plan features.": "您已经降低了计划的级别。",
    "Product details are updated.": "产品详细信息已更新。",
    "Products are added.": "添加产品。",
    "Products are updated.": "产品已更新。",
    "Business hours are updated.": "营业时间已更新。",
    "At least add one bio link.": "至少添加一个生物链接。",
    "Simply go here": "只需去这里",
    "Label / Title": "标签/标题",
    " customers are using this theme": " 客户正在使用这个主题",
    "Search for...": "搜索...",
    "No themes found.": "未找到主题。",
    "iframe": "内嵌框架",
    "Sections": "部分",
    "Custom Text": "自定义文本",
    "iframe Integration": "iframe 集成",
    "Email configurations updated successfully!": "电子邮件配置更新成功！",
    "Cover video supported for this theme": "此主题支持封面视频",
    "Cover video not supported for this theme": "此主题不支持封面视频",
    "If you proceed, you will": "如果您继续，您将",
    "this store.": "这家店。",
    "delete": "删除",
    "Blogs": "博客",
    "WhatsApp Chat Button Settings": "WhatsApp 聊天按钮设置",
    "Want to display whatsapp chat button on website?": "想要在网站上显示 Whatsapp 聊天按钮？",
    "Note : With Country code (without +)": "注意：带国家代码（不带+）",
    "Initial Chat Message": "初始聊天消息",
    "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
    "Install": "安装",
    "This website can be installed on your device. Add it to your home screen for a better experience.": "该网站可以安装在您的设备上。",
    "Invoice not found!": "未找到发票！",
    "Payment failed.": "付款失败。",
    "If you proceed with this transaction, you will have payment status success, and user chosen plan will be activated.": "如果您继续此交易，您将看到付款状态成功，并且用户选择的计划将被激活。",
    "Merchant ID": "商户ID",
    "Salt Key": "盐键",
    "Subdomain (vCard and Store) Settings": "子域（vCard 和商店）设置",
    "Enable subdomain in vcard and store?": "在 vcard 和商店中启用子域吗？",
    "The mode of enabling this feature will be brought in the next update depending on the plan purchased by the customer.": "该功能的启用方式将根据客户购买的套餐在下次更新中引入。",
    "Subdomain enabled Updated Successfully!": "子域名已启用 更新成功！",
    "Crop Image": "裁剪图像",
    "Crop Cover Image": "裁剪封面图像",
    "Crop": "庄稼",
    "Inquiry Button": "查询按钮",
    "Make WhatsApp Inquiry": "WhatsApp 查询",
    "Contact / Inquiry Form": "联系方式/查询表",
    "Contact / Inquiry Form Configuration": "联系/查询表配置",
    "Choose": "选择",
    "'Inquiry button' is disabled as you have not entered whatsapp number. Go to the 'Social Links' page and enter the WhatsApp number.": "由于您尚未输入 Whatsapp 号码，因此“查询按钮”已被禁用。",
    "No plans are currently active": "目前没有活动计划",
    "No results found": "没有找到结果",
    "Image link copied: ": "图片链接已复制： ",
    "Failed to copy text to clipboard. Please try again.": "无法将文本复制到剪贴板。",
    "No images found": "没有找到图片",
    "If you proceed, you will delete this plan data.": "如果继续，您将删除该计划数据。",
    "Skip": "跳过",
    "UPI": "统一工业指数",
    "YOUR UPI ID": "您的 UPI ID",
    "Payment Link": "支付链接",
    "Failed to add product.": "添加产品失败。",
    "Failed to fetch product data.": "获取产品数据失败。",
    "Failed to update product.": "更新产品失败。",
    "Error deleting product": "删除产品时出错",
    "Failed to add service.": "添加服务失败。",
    "Failed to fetch service data.": "获取服务数据失败。",
    "Failed to update service.": "更新服务失败。",
    "Error deleting service": "删除服务时出错",
    "Upload banner images one after the other": "依次上传横幅图片",
    "Country Code": "国家/地区代码",
    "Ex. 9876543210": "前任。 ",
    "WhatsApp Greeting": "WhatsApp 问候语",
    "Plan not found!": "未找到计划！",
    "User not found!": "未找到用户！",
    "Blog category not found!": "未找到博客类别！",
    "Blog not found!": "找不到博客！",
    "Page not found": "找不到页面",
    "Store not found": "未找到商店",
    "Card not found!": "未找到卡！",
    "Category not found!": "未找到类别！",
    "Stock": "库存",
    "Make Inquiry": "询问",
    "Including country code": "包括国家代码",
    "Enter your vcard password": "输入您的电子名片密码",
    "Please fill out all fields.": "请填写所有字段。",
    "All Themes": "所有主题",
    "Active Themes": "活跃主题",
    "Disabled Themes": "残疾人主题",
    "this theme.": "这个主题。",
    "Customers": "顾客",
    "Choose a plan": "选择一个计划",
    "Create User": "创建用户",
    "New user created successfully!": "新用户创建成功！",
    "There is an error in the create.": "创建时出现错误。",
    "Role": "角色",
    "Choose a role": "选择角色",
    "Manager": "经理",
    "Created at": "创建于",
    "Recommended : 576 x 144 pixels": "建议：576 x 144 像素",
    "Customer Email Verification System": "客户邮箱验证系统",
    "Require customer email verification?": "需要客户电子邮件验证吗？",
    "Your email address has not been verified. Go to your registered email address and verify the email first. If you did not receive the email, please": "您的电子邮件地址尚未得到验证。",
    "Cover Type": "盖子类型",
    "Video ID": "视频ID",
    "Recommended : 512 x 512 pixels": "建议：512 x 512 像素",
    "Youtube": "YouTube",
    "Quora": "知乎",
    "Discard": "丢弃",
    "QQ": "QQ",
    "Tumblr": "豆瓣",
    "WeChat": "微信",
    "Snapchat": "快照",
    "Threads": "线程数",
    "Tiktok": "抖音",
    "Reddit": "红迪网",
    "Pinterest": "兴趣",
    "Image": "图像",
    "Inquiry": "询问",
    "Product Description": "产品描述",
    "Hide Contact / Inquiry Form": "隐藏联系方式/查询表格",
    "Per": "每",
    "Additional Features": "附加功能",
    "Days": "天",
    "Paypal": "贝宝",
    "Paystack": "支付宝",
    "Mollie": "莫莉",
    "Bank Transfer": "银行转账",
    "Cash On Delivery": "货到付款",
    "PhonePe": "电话Pe",
    "Mercado Pago": "梅尔卡多帕戈",
    "Toyyibpay": "玩具支付宝",
    "Flutterwave": "颤振波",
    "Logo Size": "标志尺寸",
    "Choose Logo": "选择标志",
    "Extra small": "特小号",
    "Small": "小的",
    "Medium": "中等的",
    "Large": "大的",
    "Waiting for result": "等待结果",
    "Dark mode": "深色模式",
    "Light mode": "灯光模式",
    "YouTube Link Integraion": "YouTube 链接集成",
    "You can integrate your YouTube Link with your digital business card.": "您可以将 YouTube 链接与您的数字名片集成。",
    "At GoBiz, accessible from https://gobiz.goapps.online/, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by GoBiz and how we use it.": "在 GoBiz（可通过 https://gobiz.goapps.online/ 访问），我们的主要优先事项之一是访问者的隐私。",
    "If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.": "如果您还有其他问题或需要有关我们的隐私政策的更多信息，请随时与我们联系。",
    "This Privacy Policy applies only to our online activities and is valid for visitors to our website with regards to the information that they shared and/or collect in GoBiz. This policy is not applicable to any information collected offline or via channels other than this website.": "本隐私政策仅适用于我们的在线活动，并且对于我们网站的访问者在 GoBiz 中共享和/或收集的信息有效。",
    "Consent": "同意",
    "By using our website, you hereby consent to our Privacy Policy and agree to its terms.": "通过使用我们的网站，您特此同意我们的隐私政策并同意其条款。",
    "Information we collect": "我们收集的信息",
    "The personal information that you are asked to provide, and the reasons why you are asked to provide it, will be made clear to you at the point we ask you to provide your personal information.": "当我们要求您提供个人信息时，我们会向您明确要求您提供的个人信息以及要求您提供这些信息的原因。",
    "If you contact us directly, we may receive additional information about you such as your name, email address, phone number, the contents of the message and/or attachments you may send us, and any other information you may choose to provide.": "如果您直接联系我们，我们可能会收到有关您的其他信息，例如您的姓名、电子邮件地址、电话号码、您可能发送给我们的消息内容和/或附件，以及您可能选择提供的任何其他信息。",
    "When you register for an Account, we may ask for your contact information, including items such as name, company name, address, email address, and telephone number.": "当您注册帐户时，我们可能会要求您提供联系信息，包括姓名、公司名称、地址、电子邮件地址和电话号码等。",
    "How we use your information": "我们如何使用您的信息",
    "We use the information we collect in various ways, including to:": "我们以各种方式使用我们收集的信息，包括：",
    "1. Provide, operate, and maintain our website 2. Improve, personalize, and expand our website 3. Understand and analyze how you use our website 4. Develop new products, services, features, and functionality 5. Communicate with you, either directly or through one of our partners, including for customer service, to provide you with updates and other information relating to the website, and for marketing and promotional purposes 6. Send you emails 7. Find and prevent fraud": "1. 提供、运营和维护我们的网站 2. 改进、个性化和扩展我们的网站 3. 了解并分析您如何使用我们的网站 4. 开发新产品、服务、特性和功能 5. 直接与您沟通",
    "Log Files": "日志文件",
    "GoBiz follows a standard procedure of using log files. These files log visitors when they visit websites. All hosting companies do this and a part of hosting services analytics.": "GoBiz 遵循使用日志文件的标准程序。",
    "The information collected by log files include internet protocol (IP) addresses, browser type, Internet Service Provider (ISP), date and time stamp, referring/exit pages, and possibly the number of clicks. These are not linked to any information that is personally identifiable. The purpose of the information is for analyzing trends, administering the site, tracking users movement on the website, and gathering demographic information.": "日志文件收集的信息包括互联网协议 (IP) 地址、浏览器类型、互联网服务提供商 (ISP)、日期和时间戳、引用/退出页面以及可能的点击次数。",
    "Cookies and Web Beacons": "Cookie 和网络信标",
    "Like any other website, GoBiz uses cookies. These cookies are used to store information including visitors preferences, and the pages on the website that the visitor accessed or visited. The information is used to optimize the users experience by customizing our web page content based on visitors browser type and/or other information.": "与任何其他网站一样，GoBiz 使用 cookie。",
    "For more general information on cookies, please read 'What Are Cookies'.": "有关 Cookie 的更多一般信息，请阅读“什么是 Cookie”。",
    "Advertising Partners Privacy Policies": "广告合作伙伴隐私政策",
    "You may consult this list to find the Privacy Policy for each of the advertising partners of GoBiz.": "您可以查阅此列表以查找 GoBiz 每个广告合作伙伴的隐私政策。",
    "Third-party ad servers or ad networks uses technologies like cookies, JavaScript, or Web Beacons that are used in their respective advertisements and links that appear on GoBiz, which are sent directly to users browser. They automatically receive your IP address when this occurs. These technologies are used to measure the effectiveness of their advertising campaigns and/or to personalize the advertising content that you see on websites that you visit.": "第三方广告服务器或广告网络使用 Cookie、JavaScript 或网络信标等技术，这些技术用于 GoBiz 上显示的各自广告和链接，并直接发送到用户浏览器。",
    "Note that GoBiz has no access to or control over these cookies that are used by third-party advertisers.": "请注意，GoBiz 无法访问或控制第三方广告商使用的这些 cookie。",
    "Third Party Privacy Policies": "第三方隐私政策",
    "GoBizs Privacy Policy does not apply to other advertisers or websites. Thus, we are advising you to consult the respective Privacy Policies of these third-party ad servers for more detailed information. It may include their practices and instructions about how to opt-out of certain options.": "GoBizs 隐私政策不适用于其他广告商或网站。",
    "You can choose to disable cookies through your individual browser options. To know more detailed information about cookie management with specific web browsers, it can be found at the browsers respective websites.": "您可以通过个人浏览器选项选择禁用 cookie。",
    "CCPA Privacy Rights (Do Not Sell My Personal Information)": "CCPA 隐私权（请勿出售我的个人信息）",
    "Under the CCPA, among other rights, California consumers have the right to:": "根据 CCPA，除其他权利外，加州消费者还有权：",
    "Request that a business that collects a consumers personal data disclose the categories and specific pieces of personal data that a business has collected about consumers.": "要求收集消费者个人数据的企业披露其收集的有关消费者的个人数据的类别和特定部分。",
    "Request that a business delete any personal data about the consumer that a business has collected.": "要求企业删除其收集的有关消费者的任何个人数据。",
    "Request that a business that sells a consumers personal data, not sell the consumers personal data.": "要求出售消费者个人数据的企业不得出售消费者个人数据。",
    "If you make a request, we have one month to respond to you. If you would like to exercise any of these rights, please contact us.": "如果您提出请求，我们有一个月的时间回复您。",
    "GDPR Data Protection Rights": "GDPR 数据保护权利",
    "We would like to make sure you are fully aware of all of your data protection rights. Every user is entitled to the following:": "我们希望确保您充分了解您的所有数据保护权利。",
    "The right to access – You have the right to request copies of your personal data. We may charge you a small fee for this service.": "访问权 – 您有权索取您的个人数据的副本。",
    "The right to rectification – You have the right to request that we correct any information you believe is inaccurate. You also have the right to request that we complete the information you believe is incomplete.": "纠正权——您有权要求我们纠正您认为不准确的任何信息。",
    "The right to erasure – You have the right to request that we erase your personal data, under certain conditions.": "删除权 – 在某些条件下，您有权要求我们删除您的个人数据。",
    "The right to restrict processing – You have the right to request that we restrict the processing of your personal data, under certain conditions.": "限制处理的权利 – 在某些条件下，您有权要求我们限制对您的个人数据的处理。",
    "The right to object to processing – You have the right to object to our processing of your personal data, under certain conditions.": "反对处理的权利 – 在某些条件下，您有权反对我们处理您的个人数据。",
    "The right to data portability – You have the right to request that we transfer the data that we have collected to another organization, or directly to you, under certain conditions.": "数据可移植性的权利 – 在某些条件下，您有权要求我们将我们收集的数据传输给其他组织或直接传输给您。",
    "Children's Information": "儿童信息",
    "Another part of our priority is adding protection for children while using the internet. We encourage parents and guardians to observe, participate in, and/or monitor and guide their online activity.": "我们优先考虑的另一部分是在使用互联网时增加对儿童的保护。",
    "GoBiz does not knowingly collect any Personal Identifiable Information from children under the age of 13. If you think that your child provided this kind of information on our website, we strongly encourage you to contact us immediately and we will do our best efforts to promptly remove such information from our records.": "GoBiz 不会故意收集 13 岁以下儿童的任何个人身份信息。如果您认为您的孩子在我们的网站上提供了此类信息，我们强烈建议您立即与我们联系，我们将尽最大努力立即删除",
    "Welcome to GoBiz!": "欢迎来到GoBiz！",
    "These terms and conditions outline the rules and regulations for the use of GoBizs Website, located at https://gobiz.goapps.online/.": "这些条款和条件概述了使用 GoBizs 网站的规则和规定，该网站位于 https://gobiz.goapps.online/。",
    "By accessing this website we assume you accept these terms and conditions. Do not continue to use GoBiz if you do not agree to take all of the terms and conditions stated on this page.": "通过访问本网站，我们假设您接受这些条款和条件。",
    "The following terminology applies to these Terms and Conditions, Privacy Statement and Disclaimer Notice and all Agreements: 'Client', 'You' and 'Your' refers to you, the person log on this website and compliant to the Company’s terms and conditions. 'The Company', 'Ourselves', 'We', 'Our' and 'Us', refers to our Company. 'Party', 'Parties', or 'Us', refers to both the Client and ourselves. All terms refer to the offer, acceptance and consideration of payment necessary to undertake the process of our assistance to the Client in the most appropriate manner for the express purpose of meeting the Client’s needs in respect of provision of the Company’s stated services, in accordance with and subject to, prevailing law of Netherlands. Any use of the above terminology or other words in the singular, plural, capitalization and/or he/she or they, are taken as interchangeable and therefore as referring to same.": "以下术语适用于这些条款和条件、隐私声明和免责声明以及所有协议：“客户”、“您”和“您的”是指您、登录本网站并遵守公司条款和条件的人。 ",
    "Cookies": "曲奇饼",
    "We employ the use of cookies. By accessing GoBiz, you agreed to use cookies in agreement with the GoBizs Privacy Policy.": "我们使用 cookie。",
    "Most interactive websites use cookies to let us retrieve the user’s details for each visit. Cookies are used by our website to enable the functionality of certain areas to make it easier for people visiting our website. Some of our affiliate/advertising partners may also use cookies.": "大多数交互式网站都使用 cookie 来让我们检索用户每次访问的详细信息。",
    "Unless otherwise stated, GoBiz and/or its licensors own the intellectual property rights for all material on GoBiz. All intellectual property rights are reserved. You may access this from GoBiz for your own personal use subjected to restrictions set in these terms and conditions.": "除非另有说明，GoBiz 和/或其许可方拥有 GoBiz 上所有材料的知识产权。",
    "You must not:": "您不得：",
    "1. Republish material from GoBiz 2. Sell, rent or sub-license material from GoBiz 3. Reproduce, duplicate or copy material from GoBiz 4. Redistribute content from GoBiz": "1. 重新发布来自 GoBiz 的材料 2. 出售、出租或再许可来自 GoBiz 的材料 3. 复制、复制或拷贝来自 GoBiz 的材料 4. 重新分发来自 GoBiz 的内容",
    "This Agreement shall begin on the date hereof.": "本协议自本协议签署之日起开始生效。",
    "Parts of this website offer an opportunity for users to post and exchange opinions and information in certain areas of the website. GoBiz does not filter, edit, publish or review Comments prior to their presence on the website. Comments do not reflect the views and opinions of GoBiz,its agents and/or affiliates. Comments reflect the views and opinions of the person who post their views and opinions. To the extent permitted by applicable laws, GoBiz shall not be liable for the Comments or for any liability, damages or expenses caused and/or suffered as a result of any use of and/or posting of and/or appearance of the Comments on this website.": "本网站的某些部分为用户提供了在网站某些区域发布和交换意见和信息的机会。 ",
    "GoBiz reserves the right to monitor all Comments and to remove any Comments which can be considered inappropriate, offensive or causes breach of these Terms and Conditions.": "GoBiz 保留监控所有评论并删除任何可能被视为不当、冒犯或导致违反这些条款和条件的评论的权利。",
    "You warrant and represent that:": "您保证并声明：",
    "1. You are entitled to post the Comments on our website and have all necessary licenses and consents to do so; 2. The Comments do not invade any intellectual property right, including without limitation copyright, patent or trademark of any third party; 3. The Comments do not contain any defamatory, libelous, offensive, indecent or otherwise unlawful material which is an invasion of privacy 4. The Comments will not be used to solicit or promote business or custom or present commercial activities or unlawful activity.": "1. 您有权在我们的网站上发布评论，并拥有这样做所需的所有许可和同意； ",
    "You hereby grant GoBiz a non-exclusive license to use, reproduce, edit and authorize others to use, reproduce and edit any of your Comments in any and all forms, formats or media.": "您特此授予 GoBiz 非排他性许可，以使用、复制、编辑并授权其他人以任何及所有形式、格式或媒体使用、复制和编辑您的任何评论。",
    "Hyperlinking to our Content": "超链接到我们的内容",
    "The following organizations may link to our Website without prior written approval:": "以下组织可以在未经事先书面批准的情况下链接到我们的网站：",
    "1. Government agencies; 2. Search engines; 3. News organizations; 4. Online directory distributors may link to our Website in the same manner as they hyperlink to the Websites of other listed businesses; and 5. System wide Accredited Businesses except soliciting non-profit organizations, charity shopping malls, and charity fundraising groups which may not hyperlink to our Web site.": "1.政府机构； ",
    "These organizations may link to our home page, to publications or to other Website information so long as the link: (a) is not in any way deceptive; (b) does not falsely imply sponsorship, endorsement or approval of the linking party and its products and/or services; and (c) fits within the context of the linking party’s site.": "这些组织可能会链接到我们的主页、出版物或其他网站信息，只要该链接： (a) 不以任何方式具有欺骗性； ",
    "We may consider and approve other link requests from the following types of organizations:": "我们可能会考虑并批准来自以下类型组织的其他链接请求：",
    "1. commonly-known consumer and/or business information sources; 2. dot.com community sites; 3. associations or other groups representing charities; 4. online directory distributors; 5. internet portals; 6. accounting, law and consulting firms; and 7. educational institutions and trade associations.": "1. 众所周知的消费者和/或商业信息来源； ",
    "We will approve link requests from these organizations if we decide that: (a) the link would not make us look unfavorably to ourselves or to our accredited businesses; (b) the organization does not have any negative records with us; (c) the benefit to us from the visibility of the hyperlink compensates the absence of GoBiz; and (d) the link is in the context of general resource information.": "如果我们认为以下情况，我们将批准这些组织的链接请求： (a) 该链接不会让我们对自己或我们认可的企业产生不利的印象； ",
    "These organizations may link to our home page so long as the link: (a) is not in any way deceptive; (b) does not falsely imply sponsorship, endorsement or approval of the linking party and its products or services; and (c) fits within the context of the linking party’s site.": "这些组织可以链接到我们的主页，只要该链接： (a) 不具有任何欺骗性； ",
    "If you are one of the organizations listed in paragraph 2 above and are interested in linking to our website, you must inform us by sending an e-mail to GoBiz. Please include your name, your organization name, contact information as well as the URL of your site, a list of any URLs from which you intend to link to our Website, and a list of the URLs on our site to which you would like to link. Wait 2-3 weeks for a response.": "如果您是上文第 2 段中列出的组织之一并且有兴趣链接到我们的网站，您必须通过向 GoBiz 发送电子邮件通知我们。",
    "Approved organizations may hyperlink to our Web site as follows:": "经批准的组织可以通过以下方式超链接到我们的网站：",
    "1. By use of our corporate name; or 2. By use of the uniform resource locator being linked to; or 3. By use of any other description of our Website being linked to that makes sense within the context and format of content on the linking party’s site.": "1. 使用我们的公司名称； ",
    "No use of GoBizs logo or other artwork will be allowed for linking absent a trademark license agreement.": "如果没有商标许可协议，则不允许使用 GoBizs 徽标或其他艺术品进行链接。",
    "iFrames": "iFrames",
    "Without prior approval and written permission, you may not create frames around our Webpages that alter in any way the visual presentation or appearance of our Website.": "未经事先批准和书面许可，您不得在我们的网页周围创建以任何方式改变我们网站的视觉呈现或外观的框架。",
    "Content Liability": "内容责任",
    "We shall not be hold responsible for any content that appears on your Website. You agree to protect and defend us against all claims that is rising on your Website. No link(s) should appear on any Website that may be interpreted as libelous, obscene or criminal, or which infringes, otherwise violates, or advocates the infringement or other violation of, any third party rights.": "我们不对您网站上出现的任何内容负责。",
    "Reservation of Rights": "权利保留",
    "We reserve the right to request that you remove all links or any particular link to our Website. You approve to immediately remove all links to our Website upon request. We also reserve the right to amen these terms and conditions and it’s linking policy at any time. By continuously linking to our Website, you agree to be bound to and follow these linking terms and conditions.": "我们保留要求您删除我们网站的所有链接或任何特定链接的权利。",
    "Removal of links from our website": "从我们的网站删除链接",
    "If you find any link on our Website that is offensive for any reason, you are free to contact and inform us any moment. We will consider requests to remove links but we are not obligated to or so or to respond to you directly.": "如果您在我们的网站上发现任何出于任何原因的攻击性链接，您可以随时联系并通知我们。",
    "We do not ensure that the information on this website is correct, we do not warrant its completeness or accuracy; nor do we promise to ensure that the website remains available or that the material on the website is kept up to date.": "我们不确保本网站信息的正确性，也不保证其完整性或准确性；",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "To the maximum extent permitted by applicable law, we exclude all representations, warranties and conditions relating to our website and the use of this website. Nothing in this disclaimer will:": "在适用法律允许的最大范围内，我们排除与我们的网站和本网站的使用相关的所有陈述、保证和条件。",
    "1. limit or exclude our or your liability for death or personal injury; 2. limit or exclude our or your liability for fraud or fraudulent misrepresentation; 3. limit any of our or your liabilities in any way that is not permitted under applicable law; or 4. exclude any of our or your liabilities that may not be excluded under applicable law.": "1. 限制或排除我们或您对死亡或人身伤害的责任； ",
    "The limitations and prohibitions of liability set in this Section and elsewhere in this disclaimer: (a) are subject to the preceding paragraph; and (b) govern all liabilities arising under the disclaimer, including liabilities arising in contract, in tort and for breach of statutory duty.": "本节和本免责声明其他部分规定的责任限制和禁止： (a) 受前一段的约束； ",
    "As long as the website and the information and services on the website are provided free of charge, we will not be liable for any loss or damage of any nature.": "只要网站以及网站上的信息和服务是免费提供的，我们将不对任何性质的损失或损害承担责任。",
    "Last updated: August 20, 2021": "最后更新时间：2021 年 8 月 20 日",
    "Thank you for shopping at GoBiz.": "感谢您在 GoBiz 购物。",
    "If, for any reason, You are not completely satisfied with a purchase We invite You to review our policy on refunds and returns.": "如果出于任何原因您对购买的产品不完全满意，我们邀请您查看我们的退款和退货政策。",
    "The following terms are applicable for any products that You purchased with Us.": "以下条款适用于您向我们购买的任何产品。",
    "Interpretation and Definitions": "解释和定义",
    "Interpretation": "解释",
    "The words of which the initial letter is capitalized have meanings defined under the following conditions. The following definitions shall have the same meaning regardless of whether they appear in singular or in plural.": "首字母大写的单词具有在以下条件下定义的含义。",
    "Definitions": "定义",
    "For the purposes of this Return and Refund Policy:": "就本退货和退款政策而言：",
    "1. Company referred to as either the Company We, Us or Our in this Agreement) refers to GoBiz, Chennai.": "1. 本协议中称为“我们公司”、“我们”或“我们的”的公司是指钦奈的 GoBiz。",
    "2. Goods refer to the items offered for sale on the Service.": "2. 商品是指通过本服务出售的物品。",
    "3. Orders mean a request by You to purchase Goods from Us.": "3. 订单是指您向我们购买商品的请求。",
    "4. Service refers to the Website.": "4. 服务指网站。",
    "5. Website refers to GoBiz, accessible from https://gobiz.goapps.online": "5. 网站指 GoBiz，可从 https://gobiz.goapps.online 访问",
    "6. You means the individual accessing or using the Service, or the company, or other legal entity on behalf of which such individual is accessing or using the Service, as applicable.": "6. 您是指访问或使用服务的个人，或者代表该个人访问或使用服务的公司或其他法律实体（如果适用）。",
    "Your Order Cancellation Rights": "您的订单取消权",
    "You are entitled to cancel Your Order within 7 days without giving any reason for doing so.": "您有权在 7 天内取消您的订单，无需给出任何理由。",
    "The deadline for cancelling an Order is 7 days from the date on which You received the Goods or on which a third party you have appointed, who is not the carrier, takes possession of the product delivered.": "取消订单的截止日期为自您收到货物之日起或您指定的第三方（非承运人）接管所交付产品之日起 7 天。",
    "In order to exercise Your right of cancellation, You must inform Us of your decision by means of a clear statement. You can inform us of your decision by:": "为了行使您的取消权，您必须通过明确声明的方式告知我们您的决定。",
    "By email: support@nativecode.in": "通过电子邮件：support@nativecode.in",
    "We will reimburse You no later than 14 days from the day on which We receive the returned Goods. We will use the same means of payment as You used for the Order, and You will not incur any fees for such reimbursement.": "我们将在收到退货之日起 14 天内向您退款。",
    "Conditions for Returns": "退货条件",
    "In order for the Goods to be eligible for a return, please make sure that:": "为了使商品符合退货条件，请确保：",
    "1. The Goods were purchased in the last 7 days": "1. 商品是最近7天内购买的。",
    "The following Goods cannot be returned:": "以下商品不能退货：",
    "1. The supply of Goods made to Your specifications or clearly personalized.": "1. 供应按照您的规格或明显个性化的商品。",
    "2. The supply of Goods which according to their nature are not suitable to be returned, deteriorate rapidly or where the date of expiry is over.": "2. 供应的商品根据其性质不宜退货、迅速变质或已超过有效期。",
    "3. The supply of Goods which are not suitable for return due to health protection or hygiene reasons and were unsealed after delivery.": "3. 因健康保护或卫生原因不宜退货且交货后未密封的商品供应。",
    "4. The supply of Goods which are, after delivery, according to their nature, inseparably mixed with other items.": "4. 货物的供应在交付后根据其性质与其他物品密不可分地混合在一起。",
    "We reserve the right to refuse returns of any merchandise that does not meet the above return conditions in our sole discretion.": "我们保留自行决定拒绝退回任何不符合上述退货条件的商品的权利。",
    "Only regular priced Goods may be refunded. Unfortunately, Goods on sale cannot be refunded. This exclusion may not apply to You if it is not permitted by applicable law.": "仅正常价格的商品可以退款。",
    "Returning Goods": "退货",
    "You are responsible for the cost and risk of returning the Goods to Us. You should send the Goods at the following address:": "您负责将货物退回给我们的费用和风险。",
    "Chennai, Tamilnadu, 600028 India": "印度钦奈, 泰米尔纳德邦, 600028",
    "We cannot be held responsible for Goods damaged or lost in return shipment. Therefore, We recommend an insured and trackable mail service. We are unable to issue a refund without actual receipt of the Goods or proof of received return delivery.": "我们对退回货物时损坏或丢失的货物不承担任何责任。",
    "If you have any questions about our Returns and Refunds Policy, please contact us:": "如果您对我们的退货和退款政策有任何疑问，请联系我们：",
    "Discover the All-in-One Solution to Manage Contacts, Share Business Info, and Boost Sales - Start Growing Your Business Today!": "探索管理联系人、共享业务信息和促进销售的一体化解决方案 - 今天就开始发展您的业务！",
    "No blog posts found!": "没有找到博客文章！",
    "Plan Type": "计划类型",
    "Home": "家",
    "Faq": "常问问题",
    "Footer": "页脚",
    "Abouts Us": "关于我们",
    "Custom Pages": "自定义页面",
    "Add New Page": "添加新页面",
    "Delete Page": "删除页面",
    "Page Name": "页面名称",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Body": "身体",
    "SEO Configurations": "搜索引擎优化配置",
    "Keywords": "关键词",
    "Add Page": "添加页面",
    "Update Page": "更新页面",
    "Static Pages": "静态页面",
    "Note: Static pages are doesn't have HTML editor. You can able to change the contents only.": "注意：静态页面没有 HTML 编辑器。",
    "If you did not get a Google OAuth Client ID & Secret Key, follow a": "如果您没有获得 Google OAuth 客户端 ID 和密钥，请按照",
    "If you did not get a Google analytics id, create a": "如果您没有获得 Google 分析 ID，请创建一个",
    "If you did not get a Google AdSense code, create a": "如果您没有获得 Google AdSense 代码，请创建一个",
    "PhonePe Settings": "PhonePe 设置",
    "Paystack Settings": "薪资设置",
    "Public Key": "公钥",
    "Merchant Email": "商户邮箱",
    "Mollie Settings": "莫莉设置",
    "Key": "钥匙",
    "Mercadopago Settings": "梅尔卡多帕戈设置",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Toyyibpay Settings": "Toyyibpay 设置",
    "API Key": "API密钥",
    "Category Code": "类别代码",
    "Flutterwave Settings": "颤振波设置",
    "Encryption Key": "加密密钥",
    "Show Website Front-end?": "显示网站前端？",
    "Turn on or off your website.": "打开或关闭您的网站。",
    "Cookie Consent": "Cookie 同意",
    "Size in Megabytes": "大小（以兆字节为单位）",
    "Tawk.to Chatbot Settings": "Tawk.to 聊天机器人设置",
    "Tawk.to Chatbot URL (s1.src)": "Tawk.to 聊天机器人 URL (s1.src)",
    "Short codes :": "短代码：",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Apply": "申请",
    "Coupons": "优惠券",
    "Coupon": "优惠券",
    "Discount": "折扣",
    "Expiry Date": "到期日",
    "If you proceed, you will active/deactivate this coupon data.": "如果继续，您将激活/停用此优惠券数据。",
    "If you proceed, you will delete this coupon data.": "如果继续，您将删除该优惠券数据。",
    "Create a new coupon": "创建新优惠券",
    "Coupon Details": "优惠券详情",
    "Coupon Description": "优惠券说明",
    "Coupon Type": "优惠券类型",
    "Fixed": "固定的",
    "Percentage": "百分比",
    "Coupon Discount": "优惠券折扣",
    "Coupon Validity": "优惠券有效期",
    "Coupon User Limit": "优惠券使用限额",
    "Coupon Total Limit": "优惠券总限额",
    "Update coupon": "更新优惠券",
    "Coupon code already exists.": "优惠券代码已存在。",
    "Coupon status updated successfully.": "优惠券状态更新成功。",
    "Coupon deleted successfully.": "优惠券删除成功。",
    "Discounted price": "折扣价",
    "Coupon expired.": "优惠券已过期。",
    "Total number of users already reached.": "用户总数已达到。",
    "Coupon not found!": "未找到优惠券！",
    "Coupon already used.": "优惠券已使用。",
    "Total Number of Users": "用户总数",
    "Discount Price": "折扣价",
    "Coupon code": "优惠券代码",
    "User Limit": "用户限制",
    "Total Limit": "总限额",
    "If you proceed, you will duplicate this card.": "如果继续，您将复制这张卡。",
    "Duplicate": "复制",
    "Store": "店铺",
    "Created": "已创建",
    "Date": "日期",
    "Platform": "平台",
    "Browser": "浏览器",
    "Appointment": "预约",
    "Update Appointment": "更新预约",
    "Set Timings": "设置时间",
    "Timings": "时间安排",
    "Appointment Type": "预约类型",
    "Select Start Time": "选择开始时间",
    "Select End Time": "选择结束时间",
    "minutes": "分钟",
    "Days of the week": "一周中的几天",
    "Slot duration": "时段持续时间",
    "Save Slots": "保存槽位",
    "Set Appointment Timings": "设置预约时间",
    "Slot duration in minutes. Example: 30": "时段持续时间（以分钟为单位）。",
    "Max duration is 60 minutes.": "最长持续时间为 60 分钟。",
    "Choose your time slots (multiple)": "选择您的时段（多个）",
    "per slot": "每个插槽",
    "Appointment details": "预约详情",
    "Set the price 0 for free": "免费设定价格0",
    "Appointment Slots": "预约时段",
    "Select a time slot": "选择时段",
    "Book Appointment": "预约",
    "Select a date": "选择日期",
    "Please select a valid date and time slot.": "请选择有效的日期和时间段。",
    "New Appointment": "新的约会",
    "Confirmed": "确认的",
    "Canceled": "取消",
    "Your appointment has been successfully scheduled!": "您的预约已成功安排！",
    "Your appointment request is pending and will be confirmed shortly.": "您的预约请求正在等待处理，很快就会得到确认。",
    "Your appointment has been canceled. Please contact us if you have any questions or need further assistance.": "您的预约已被取消。",
    "Hi,": "你好，",
    "We are pleased to confirm your appointment with us. Here are the details:": "我们很高兴确认您与我们的预约。",
    "Time": "时间",
    "If you have any questions or need to reschedule or need further assistance, please don't hesitate to contact us.": "如果您有任何疑问或需要重新安排或需要进一步帮助，请随时与我们联系。",
    "Thank you for choosing our service!": "感谢您选择我们的服务！",
    "Update status": "更新状态",
    "Reschedule": "重新安排",
    "Accept": "接受",
    "Notes": "笔记",
    "Accepted": "公认",
    "Booking accepted, and booking confirmation email sent to the customer.": "预订已接受，并向客户发送预订确认电子邮件。",
    "Booking canceled, and the customer has been notified via email": "预订已取消，已通过电子邮件通知客户",
    "Complete Appointment": "完成预约",
    "Booking completed, and the customer has been notified via email": "预订已完成，并已通过电子邮件通知客户",
    "Your appointment has been completed. Thank you for choosing our service, and we look forward to serving you again!": "您的预约已完成。",
    "We use cookies to ensure that we give you the best experience on our website. By continuing to use this site, you consent to the use of cookies.": "我们使用 cookie 来确保为您提供最好的网站体验。",
    "Toyyie Mode": "玩具模式",
    "Cancelled": "取消",
    "Appointments are updated.": "约会已更新。",
    "New Appointment Request": "新的预约请求",
    "You have received a new appointment request from": "您收到了新的预约请求",
    "Here are the details:": "详细信息如下：",
    "Appointment Details:": "预约详情：",
    "Date:": "日期：",
    "Time:": "时间：",
    "View Appointment": "查看预约",
    "Thank you for using our service!": "感谢您使用我们的服务！",
    "Best regards,": "此致，",
    "Contact & Inquiry Form": "联系及查询表",
    "Appointment, Contact & Inquiry Form Configuration": "预约、联系和查询表配置",
    "Currency Format": "货币格式",
    "Decimals Places": "小数位数",
    "If you don't need decimal vale, set 0": "如果不需要十进制值，请设置0",
    "Custom Domains": "自定义域",
    "The email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "电子邮件未发送。",
    "Domain approved successfully, and a confirmation email has been sent to the customer's email address.": "域名批准成功，确认电子邮件已发送到客户的电子邮件地址。",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Approve": "批准",
    "Reject": "拒绝",
    "Process": "过程",
    "Processing": "加工",
    "Removed": "已删除",
    "Card/Store Name": "卡/商店名称",
    "Current Domain": "当前域",
    "New Domain": "新域名",
    "If you proceed, you will approve this domain.": "如果继续，您将批准该域。",
    "If you proceed, you will reject this domain.": "如果继续，您将拒绝该域。",
    "Domain approved": "域名已获批准",
    "If you have any questions or need further assistance, feel free to contact our support team.": "如果您有任何疑问或需要进一步帮助，请随时联系我们的支持团队。",
    "You can now access your vcard / store using the new domain.": "您现在可以使用新域访问您的电子名片/商店。",
    "Previous Domain:": "上一个域：",
    "Current Domain:": "当前域名：",
    "Here are the details of the approved domain:": "以下是已批准域名的详细信息：",
    "Domain Approval Notification": "域名批准通知",
    "Dear": "亲爱的",
    "We're excited to inform you that your domain request has been successfully": "我们很高兴地通知您，您的域名请求已成功",
    "Domain Approved": "域已批准",
    "Domain rejected successfully, and rejected email has been sent to the customer's email address.": "域已成功拒绝，被拒绝的电子邮件已发送至客户的电子邮件地址。",
    "Domain processed successfully, and a processed email has been sent to the customer's email address.": "域名处理成功，处理后的电子邮件已发送到客户的电子邮件地址。",
    "We are pleased to inform you that your domain request has been successfully processed.": "我们很高兴地通知您，您的域名请求已成功处理。",
    "Here are the details of the processed domain:": "以下是已处理域的详细信息：",
    "Domain Details:": "域详细信息：",
    "Domain Processed Notification": "域处理通知",
    "Domain Rejected Notification": "域拒绝通知",
    "We regret to inform you that your domain request has been rejected.": "我们很遗憾地通知您，您的域名请求已被拒绝。",
    "Here are the details of the rejected domain:": "以下是被拒绝域名的详细信息：",
    "Contact Support": "联系支持人员",
    "Approved Custom Domains": "批准的自定义域",
    "If you proceed, you will process this domain.": "如果继续，您将处理该域。",
    "Rejected Custom Domains": "拒绝的自定义域",
    "Your current plan does not include a plan to link your domain. Upgrade to a domain linking plan.": "您当前的计划不包括链接您的域的计划。",
    "Connect": "连接",
    "Connect with custom domain": "连接自定义域",
    "Custom Domain": "自定义域",
    "Domains": "域名",
    "Domain approved successfully. but, the email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "域名批准成功。",
    "Domain rejected successfully. but, the email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "域名被成功拒绝。",
    "Domain processed successfully. but, The email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "域处理成功。",
    "Your plan has been activated.": "您的计划已激活。",
    "If you are using Cloudflare, follow these steps:": "如果您使用的是 Cloudflare，请按照以下步骤操作：",
    "After completing the A & CNAME record, Please refer to the following link to complete your custom domain.": "完成A&CNAME记录后，请参考以下链接完成您的自定义域名。",
    "Cloudflare DNS Settings": "Cloudflare DNS 设置",
    "Cloudflare": "云耀",
    "Steps to Add a Custom Domain to Your vCard or Store": "将自定义域添加到您的 vCard 或商店的步骤",
    "Access Your DNS Management": "访问您的 DNS 管理",
    "Log in to your domain registrar’s account (e.g., GoDaddy, Namecheap, Bluehost, etc.).": "登录您的域名注册商的帐户（例如 GoDaddy、Namecheap、Bluehost 等）。",
    "Navigate to the DNS management section for the domain you wish to connect.": "导航到您要连接的域的 DNS 管理部分。",
    "Add a CNAME Record": "添加 CNAME 记录",
    "Look for an option to add a new DNS record.": "寻找添加新 DNS 记录的选项。",
    "Choose CNAME as the record type.": "选择 CNAME 作为记录类型。",
    "Fill in the details as follows:": "详细填写如下：",
    "Save Changes": "保存更改",
    "After adding the CNAME record, ensure to save your changes in the DNS management panel.": "添加 CNAME 记录后，请确保在 DNS 管理面板中保存更改。",
    "Configure Your vCard or Store": "配置您的 vCard 或商店",
    "After adding the custom domain to DNS, enter the custom domain you set up (e.g., yourdomain.com) in the following fields:": "将自定义域添加到 DNS 后，在以下字段中输入您设置的自定义域（例如 yourdomain.com）：",
    "Verification": "确认",
    "After requesting, the custom domain will go to the website admin. They will update you by adding the custom domain name to your vCard or store. Until then, your request will be under processing. It may take some time for the website admin to handle this.": "请求后，自定义域名将转到网站管理员。",
    "Important Note": "重要提示",
    "Methods may vary by provider: The steps for adding a CNAME record may differ based on your domain provider. Some registrars might have a different interface or terminology. If you encounter any difficulties, refer to your provider’s documentation or customer support for assistance.": "方法可能因提供商而异：添加 CNAME 记录的步骤可能因您的域名提供商而异。",
    "Don't use http:// or https:// or www.": "不要使用 http:// 或 https:// 或 www。",
    "Connected Domains": "连接域",
    "Appointments": "预约",
    "Try adjusting your search or filter to find what you're looking for.": "尝试调整您的搜索或过滤器以找到您要查找的内容。",
    "Connect with Custom Domain": "连接自定义域",
    "Connected Domain": "连接域",
    "Disconnected": "已断开连接",
    "If you are using Cloudflare,": "如果您使用的是 Cloudflare，",
    "Please refer to the following link to complete your custom domain.": "请参考以下链接来完成您的自定义域。",
    "To learn how to manage customer's custom domain requests and add domain in cpanel,": "要了解如何管理客户的自定义域请求并在 cpanel 中添加域，",
    "Click here": "点击这里",
    "Custom Domain Requests": "自定义域请求",
    "New requests": "新请求",
    "Approved requests": "已批准的请求",
    "Rejected requests": "拒绝请求",
    "Check update": "检查更新",
    "Type DISABLE_ADSENSE_ONLY for enable Webtools without AdSense": "输入 DISABLE_ADSENSE_ONLY 以启用不带 AdSense 的 Webtools",
    "Enter your AdSense code for enable Webtools with AdSense": "输入您的 AdSense 代码以通过 AdSense 启用网络工具",
    "Type DISABLE_BOTH for disable Webtools & AdSense": "输入 DISABLE_BOTH 以禁用 Webtools 和 AdSense",
    "new AdSense code.": "新的 AdSense 代码。",
    "Default Plan Term Settings": "默认计划期限设置",
    "Languages": "语言",
    "Translation": "翻译",
    "Setting Up Cloudflare DNS Records and Page Rules": "设置 Cloudflare DNS 记录和页面规则",
    "Setting Up Cloudflare DNS Records": "设置 Cloudflare DNS 记录",
    "Log In to Cloudflare": "登录 Cloudflare",
    "Visit the": "参观",
    "Cloudflare dashboard": "Cloudflare 仪表板",
    "and log in to your account.": "并登录您的帐户。",
    "Select Your Domain": "选择您的域名",
    "From the dashboard, select the domain you want to configure.": "从仪表板中，选择您要配置的域。",
    "Add DNS Records": "添加 DNS 记录",
    "Go to the": "前往",
    "tab and click": "选项卡并单击",
    "Add Record": "添加记录",
    "to add the necessary DNS entries.": "添加必要的 DNS 条目。",
    "IPv4 address / Target": "IPv4 地址/目标",
    "DNS Records": "DNS 记录",
    "Save each record after entering the details.": "输入详细信息后保存每条记录。",
    "Example DNS Records:": "DNS 记录示例：",
    "Navigate to Page Rules": "导航至页面规则",
    "Page Rules": "页面规则",
    "Add a New Page Rule": "添加新页面规则",
    "Click": "点击",
    "Create Page Rule": "创建页面规则",
    "and configure rules as needed.": "并根据需要配置规则。",
    "Example Page Rules:": "页面规则示例：",
    "Creating Page Rules": "创建页面规则",
    "tab on your domain's dashboard.": "您域仪表板上的选项卡。",
    "Example Page Rule Configurations:": "页面规则配置示例：",
    "Tip:": "提示：",
    "Page rules are applied in order from top to bottom. Arrange them carefully based on priority. Use wildcards (<code>*</code>) for broader rule coverage, like <code>*example.com/*</code> to cover all pages.": "页面规则按从上到下的顺序应用。<code>*</code>）以获得更广泛的规则覆盖范围，例如 <code>*example.com/*</code> 覆盖所有页面。",
    "URL": "网址",
    "Setting": "环境",
    "Select": "选择",
    "Destination URL": "目标网址",
    "Redirect": "重定向",
    "Always Use HTTPS": "始终使用 HTTPS",
    "Always use HTTPS": "始终使用 HTTPS",
    "Save and Deploy": "保存并部署",
    "Example Redirect:": "重定向示例：",
    "to activate the rule.": "激活规则。",
    "Proxy status": "代理状态",
    "CNAME record is correctly pointing to ": "CNAME记录正确指向 ",
    ", and your domain request is successfully submitted.": "，您的域名请求已成功提交。",
    "Invalid domain!": "域名无效！",
    "Failed to check DNS records. Please try again.": "检查 DNS 记录失败。",
    "Business card not found!": "未找到名片！",
    "Domain already requested.": "已请求域名。",
    " not found in your domain DNS records. Please check your DNS settings and try again.": " 在您的域 DNS 记录中找不到。",
    "After adding the custom domain to DNS, enter the custom domain you set up": "将自定义域添加到 DNS 后，输入您设置的自定义域",
    "After adding the CNAME record, Ensure to save your changes in the DNS management panel.": "添加 CNAME 记录后，请确保在 DNS 管理面板中保存更改。",
    "Dark": "黑暗的",
    "Light": "光",
    "Category": "类别",
    "Tags": "标签",
    "Short description": "简短描述",
    "Published": "已发表",
    "Draft": "草稿",
    "Publish": "发布",
    "Unpublish": "取消发布",
    "Choose a category": "选择一个类别",
    "Add a new category": "添加新类别",
    "Edit category": "编辑类别",
    "Delete category": "删除类别",
    "Category name": "类别名称",
    "Category description": "类别说明",
    "Eg: Blog Title": "例如：博客标题",
    "Eg: blog-url": "例如：博客网址",
    "Create Category": "创建类别",
    "Update Category": "更新类别",
    "this blog.": "这个博客。",
    "this blog category": "这个博客类别",
    "Status updated successfully!": "状态更新成功！",
    "Deleted successfully!": "删除成功！",
    "Processing...": "加工...",
    "Show _MENU_ entries": "显示_MENU_条目",
    "Search:": "搜索：",
    "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries": "显示 _START_ 至 _END_ 条，共 _TOTAL_ 条",
    "Showing 0 to 0 of 0 entries": "显示 0 到 0 个条目，共 0 个条目",
    "filtered from _MAX_ total entries": "从 _MAX_ 个总条目中过滤",
    "activate to sort column in ascending order": "激活以升序对列进行排序",
    "activate to sort column in descending order": "激活以降序对列进行排序",
    "Please wait - loading...": "请稍候 - 加载中...",
    "No data available in the table": "表中没有可用数据",
    "Select a country": "选择一个国家",
    "Maintenance Mode": "维护方式",
    "Current Status": "目前状态",
    "Maintenance Mode Enabled": "维护模式已启用",
    "Other Settings": "其他设置",
    "Disable Maintenance Mode": "禁用维护模式",
    "Enable Maintenance Mode": "启用维护模式",
    "Maintenance Mode Disabled": "维护模式已禁用",
    "Maintenance Mode Failed": "维护模式失败",
    "We are currently undergoing maintenance. Please check back later.": "我们目前正在进行维护。",
    "Maintenance Mode Enabled and your login secret is ": "维护模式已启用，您的登录密码是 ",
    "Website Live": "网站直播",
    "We'll Be Right Back!": "我们马上回来！",
    "Maintenance Mode Activated": "维护模式已激活",
    "Save the secret code below and enter it on the login page to access the Admin panel.": "保存下面的密码并将其输入到登录页面以访问管理面板。",
    "You are unable to disable maintenance mode.": "您无法禁用维护模式。",
    "Failed to Disable Maintenance Mode": "禁用维护模式失败",
    "Maintenance Mode Disabled Successfully": "维护模式已成功禁用",
    "You are unable to enable maintenance mode.": "您无法启用维护模式。",
    "Failed to Enable Maintenance Mode": "开启维护模式失败",
    "Maintenance Mode Enabled Successfully": "维护模式启用成功",
    "Secret code copied to clipboard!": "密码已复制到剪贴板！",
    "Copied": "已复制",
    "Marketing": "营销",
    "Campaigns": "活动",
    "Groups": "团体",
    "We use cookies": "我们使用cookies",
    "Deny": "否定",
    "Sharing Options": "共享选项",
    "Allow": "允许",
    "Sharing": "分享",
    "The ability to add and update contact details, such as name, phone number, email, website, and social media profiles": "能够添加和更新联系方式，例如姓名、电话号码、电子邮件、网站和社交媒体资料",
    "GoBiz": "GoBiz",
    "Got any question? Let’s talk about it.": "有什么问题吗？",
    "The following terminology applies to these Terms and Conditions, Privacy Statement and Disclaimer Notice and all Agreements: \"Client\", \"You\" and \"Your\" refers to you, the person log on this website and agrees to the current Terms and Conditions of use.  \"Service\" refers to our website and the service we provide. ": "以下术语适用于这些条款和条件、隐私声明和免责声明以及所有协议：“客户”、“您”和“您的”是指您，登录本网站并同意当前使用条款和条件的人 ",
    "Last updated": "最后更新",
    "Approved organizations may hyperlink to our Website as follows:": "经批准的组织可以通过以下方式超链接到我们的网站：",
    "For more general information on cookies, please read \"What Are Cookies\".": "有关 Cookie 的更多一般信息，请阅读“什么是 Cookie”。",
    "By email: support@domain.com": "通过电子邮件：support@domain.com",
    "If you proceed, you will delete this customer data.": "如果继续，您将删除该客户数据。",
    "If you proceed, you will active/deactivate this customer data.": "如果继续，您将激活/停用此客户数据。",
    "Cover Image Preview": "封面图片预览",
    "Press Enter to add a tag.": "按 Enter 添加标签。",
    "Backup": "备份",
    "Demo Mode": "演示模式",
    "Create Campaign": "创建营销活动",
    "Action": "行动",
    "Confirm deletion": "确认删除",
    "this campaign.": "这次活动。",
    "Confirm deactivation": "确认停用",
    "deactivate this campaign.": "停用此活动。",
    "Recampaign": "重新竞选",
    "Campaign Details": "活动详情",
    "Campaign Name": "活动名称",
    "Email Notification Details": "电子邮件通知详情",
    "Emails": "电子邮件",
    "Email Subject": "电子邮件主题",
    "Email Body": "电子邮件正文",
    "Use #name to use the customer name.": "使用#name 使用客户名称。",
    "Create Group": "创建群组",
    "Group Name": "群组名称",
    "Group Details": "团体详情",
    "Group Description": "团体描述",
    "Select the customers who will be part of this group.": "选择将属于该组的客户。",
    "View": "看法",
    "View Marketing Group": "查看营销组",
    "Group": "团体",
    "Edit Marketing Group": "编辑营销组",
    "If you proceed, you will delete this group.": "如果继续，您将删除该组。",
    "Email Verified": "电子邮件已验证",
    "Subscription Plan": "订阅计划",
    "Valid Until": "有效期至",
    "Subscription Status": "订阅状态",
    "Verified": "已验证",
    "Not Verified": "未验证",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Not Subscribed": "未订阅",
    "View Customer": "查看客户",
    "Edit Customer": "编辑客户",
    "Customer Details": "客户详情",
    "Mailgun Configuration": "邮件枪配置",
    "How to configure Mailgun SMTP from the Mailgun documentation?": "如何从 Mailgun 文档配置 Mailgun SMTP？",
    "Configuration": "配置",
    "Mailgun mailer": "邮枪邮件器",
    "Mailgun Host": "邮件枪主机",
    "Mailgun Port": "邮枪端口",
    "Mailgun Username": "邮件枪用户名",
    "Mailgun Password": "邮件枪密码",
    "Mailgun From Email": "来自电子邮件的 Mailgun",
    "Pusher Notifications": "推送通知",
    "Notification": "通知",
    "How to configure Pusher notifications?": "如何配置 Pusher 通知？",
    "Notification Details": "通知详情",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Target URL": "目标网址",
    "Pusher Configurations": "推杆配置",
    "Pusher Notification Configuration": "推送通知配置",
    "Pusher Configuration": "推杆配置",
    "Enable Beams": "启用光束",
    "Beams Instance ID": "梁实例 ID",
    "Beams Secret Key": "光束秘密钥匙",
    "Cron Jobs": "计划任务",
    "Dates": "枣子",
    "Dates format: -30,1,3,5,10,366": "日期格式：-30,1,3,5,10,366",
    "Min: -30": "最小值：-30",
    "Max: 366": "最大：366",
    "Test Remainder": "测试余数",
    "Set Cronjob time": "设置定时任务时间",
    "Hour": "小时",
    "Your CRON Command:": "您的 CRON 命令：",
    "Backups": "备份",
    "Backups are stored in the": "备份存储在",
    "folder.": "文件夹。",
    "File Backups": "文件备份",
    "Database Backups": "数据库备份",
    "Create Backup": "创建备份",
    "ID": "ID",
    "Version": "版本",
    "Backuped": "已备份",
    "Backup Not Found!": "未找到备份！",
    "this backup.": "这个备份。",
    "Database backup created successfully!": "数据库备份创建成功！",
    "File backup created successfully!": "文件备份创建成功！",
    "Delete Backup": "删除备份",
    "Site Maintenance": "现场维护",
    "Site is currently not in maintenance mode": "网站当前未处于维护模式",
    "Site is currently in maintenance mode": "网站目前处于维护模式",
    "Maintenance Mode Active": "维护模式激活",
    "Login access to Admin": "登录管理权限",
    "Site Demo": "现场演示",
    "Site is currently not in demo mode": "网站当前未处于演示模式",
    "Site is currently in demo mode": "网站目前处于演示模式",
    "Demo mode enabled!": "演示模式已启用！",
    "Demo mode disabled!": "演示模式已禁用！",
    "Version not found!": "找不到版本！",
    "Backup folder not found!": "找不到备份文件夹！",
    "Failed to create file backup zip.": "无法创建文件备份 zip。",
    "Backup created successfully!": "备份创建成功！",
    "An error occurred: ": "发生错误： ",
    "Failed to create database backup.": "无法创建数据库备份。",
    "Restore failed: ": "恢复失败： ",
    "Backup Deleted!": "备份已删除！",
    "Failed to delete backup!": "删除备份失败！",
    "Restore": "恢复",
    "Backup not found.": "找不到备份。",
    "Failed to delete backup.": "删除备份失败。",
    "Database backup created successfully": "数据库备份创建成功",
    "File backup created successfully": "文件备份创建成功",
    "Restore failed": "恢复失败",
    "Backup Deleted": "备份已删除",
    "Failed to delete backup": "删除备份失败",
    "Restored successfully": "恢复成功",
    "Deleted successfully": "删除成功",
    "Please check your DNS settings and try again.": "请检查您的 DNS 设置并重试。",
    " restored successfully!": " 恢复成功！",
    "Email configuration not found or incomplete": "未找到电子邮件配置或不完整",
    "Failed to send email to the user!": "无法向用户发送电子邮件！",
    "Campaign resent successfully!": "活动重新发送成功！",
    "Campaign not found!": "未找到活动！",
    "Campaign deleted successfully!": "活动删除成功！",
    "Failed to deactivate campaign!": "停用活动失败！",
    "Failed to activate campaign!": "激活活动失败！",
    "Campaign activated successfully!": "活动激活成功！",
    "Campaign deactivated successfully!": "活动已成功停用！",
    "Email configuration not found or incomplete.": "未找到电子邮件配置或不完整。",
    "Campaign created successfully!": "活动创建成功！",
    "Status Updated Successfully!": "状态更新成功！",
    "Reminder emails have been sent successfully.": "提醒邮件已成功发送。",
    "The cron job time has been updated successfully.": "cron 作业时间已成功更新。",
    "The cron jobs have been updated successfully.": "cron 作业已成功更新。",
    "Please fill all the fields.": "请填写所有字段。",
    "Please enter a valid number of dates.": "请输入有效的日期数。",
    "Failed to update!": "更新失败！",
    "Group created successfully.": "群组创建成功。",
    "Group updated successfully.": "群组更新成功。",
    "Group deleted successfully.": "群组删除成功。",
    "Mailgun configuration updated successfully!": "Mailgun 配置更新成功！",
    "Pusher Configuration updated successfully!": "推送器配置更新成功！",
    "Notification sent successfully!": "通知发送成功！",
    "Demo mode is enabled. So, you can not perform this action.": "演示模式已启用。",
    "Web Notifications": "网络通知",
    "Disable registration page?": "禁用注册页面？",
    "Turn on or off registration page.": "打开或关闭注册页面。",
    "Enable/disable registration page": "启用/禁用注册页面",
    "Customer registration is currently closed. Please try again later.": "客户注册目前已关闭。",
    "Unpaid": "未付",
    "Offline Paid Transactions": "线下付费交易",
    "Online Paid Transactions": "网上付费交易",
    "Online Unpaid Transactions": "网上未付款交易",
    "Offline Unpaid Transactions": "线下未付款交易",
    "Subscribe to our newsletter to stay up to date with our latest news and offers.": "订阅我们的时事通讯，了解我们的最新新闻和优惠。",
    "SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER": "订阅我们的时事通讯",
    "Subscribe": "订阅",
    "SUBSCRIBE": "订阅",
    "Activated": "活性",
    "Maintenance Mode Configuration Settings": "维护模式配置设置",
    "Do you want to enable Maintenance Mode?": "您想启用维护模式吗？",
    "Maintenance Mode Message": "维护模式消息",
    "For example, if you want to limit the size to 5MB, set 5120": "例如，如果要将大小限制为 5MB，请设置 5120",
    "Available Short Codes": "可用的短代码",
    "Use the following short codes in your content:": "在您的内容中使用以下短代码：",
    "Available Plans": "可用计划",
    "INVOICE": "发票",
    "Bill To": "记账到",
    "Payment Terms": "付款条件",
    "Balance Due": "应付余额",
    "Invoice Number": "发票号码",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Item": "物品",
    "Applied Coupon": "已使用优惠券",
    "Quantity": "数量",
    "Amount Paid": "支付金额",
    "Payment from ": "付款自 ",
    "Transaction ID: ": "交易编号： ",
    "Thank you for your business!": "感谢您的惠顾！",
    "Thank you for shopping at GoBiz": "感谢您在 GoBiz 购物",
    "Do you want to activate the confetti effect?": "您想激活五彩纸屑效果吗？",
    "Payment Options": "付款方式",
    "Client Reviews": "客户评价",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your Email": "您的电子邮件",
    "Your Phone Number": "您的电话号码",
    "Your Message": "您的留言",
    "Send Message": "发送消息",
    "Message Sent Successfully": "消息发送成功",
    "Message Sent Failed": "消息发送失败",
    "Please enter your name": "请输入您的姓名",
    "Please enter your email": "请输入您的电子邮件",
    "Please enter your phone number": "请输入您的电话号码",
    "Please enter your message": "请输入您的留言",
    "Please enter your name.": "请输入您的姓名。",
    "Please enter your email.": "请输入您的电子邮件。",
    "Please enter your phone number.": "请输入您的电话号码。",
    "Please enter your message.": "请输入您的留言。",
    "Popup": "弹出窗口",
    "Popups": "弹出窗口",
    "Enable Newsletter Popup": "启用新闻通讯弹出窗口",
    "Information Popup": "信息弹出窗口",
    "Enable Popup": "启用弹出窗口",
    "Disable Popup": "禁用弹出窗口",
    "Popup Details": "弹出详细信息",
    "Popup Image": "弹出图像",
    "Popup Title": "弹出标题",
    "Popup Description": "弹出窗口说明",
    "Popup Button Text": "弹出按钮文本",
    "Popup Button URL": "弹出按钮 URL",
    "Update Popup": "更新弹出窗口",
    "Enable Popup Successfully": "成功启用弹出窗口",
    "Disable Popup Successfully": "成功禁用弹出窗口",
    "Update Popup Successfully": "更新弹窗成功",
    "Enable Popup Failed": "启用弹出窗口失败",
    "Disable Popup Failed": "禁用弹出窗口失败",
    "Update Popup Failed": "更新弹窗失败",
    "This popup is not enabled.": "该弹出窗口未启用。",
    "This popup is enabled.": "该弹出窗口已启用。",
    "This popup is disabled.": "该弹出窗口已禁用。",
    "Do you want to activate this popup?": "您想激活此弹出窗口吗？",
    "Do you want to deactivate this popup?": "您想停用此弹出窗口吗？",
    "Do you want to update this popup?": "您想更新此弹出窗口吗？",
    "Are you sure you want to delete this popup?": "您确定要删除此弹出窗口吗？",
    "Delete Popup": "删除弹出窗口",
    "Delete Popup Successfully": "删除弹窗成功",
    "Delete Popup Failed": "删除弹出窗口失败",
    "Edit Popup": "编辑弹出窗口",
    "Edit Popup Successfully": "编辑弹窗成功",
    "Edit Popup Failed": "编辑弹出窗口失败",
    "Add Popup": "添加弹出窗口",
    "Add Popup Successfully": "添加弹窗成功",
    "Add Popup Failed": "添加弹出窗口失败",
    "Add Information Popup": "添加信息弹出窗口",
    "Add Information Popup Successfully": "添加信息弹窗成功",
    "Add Information Popup Failed": "添加信息弹出失败",
    "Information Popup Details": "信息弹出详细信息",
    "Information Popup Image": "信息弹出图像",
    "Information Popup Title": "信息弹出标题",
    "Information Popup Description": "信息弹窗说明",
    "Information Popup Button Text": "信息弹出按钮文本",
    "Information Popup Button URL": "信息弹出按钮 URL",
    "Update Information Popup": "更新信息弹出窗口",
    "Information Popup Updated Successfully": "信息弹窗更新成功",
    "Information Popup Updated Failed": "信息弹窗更新失败",
    "Enable Information Popup": "启用信息弹出窗口",
    "Disable Information Popup": "禁用信息弹出窗口",
    "Information Popup Enabled Successfully": "信息弹出启用成功",
    "Information Popup Disabled Successfully": "成功禁用信息弹出窗口",
    "Enable Information Popup Successfully": "成功启用信息弹出",
    "Disable Information Popup Successfully": "成功禁用信息弹出",
    "Update Information Popup Successfully": "更新信息弹窗成功",
    "Enable Information Popup Failed": "启用信息弹出失败",
    "Disable Information Popup Failed": "禁用信息弹出失败",
    "Update Information Popup Failed": "更新信息弹出失败",
    "This information popup is not enabled.": "该信息弹出窗口未启用。",
    "This information popup is enabled.": "此信息弹出窗口已启用。",
    "This information popup is disabled.": "此信息弹出窗口已禁用。",
    "Do you want to activate this information popup?": "您想激活此信息弹出窗口吗？",
    "Do you want to deactivate this information popup?": "您想停用此信息弹出窗口吗？",
    "Do you want to update this information popup?": "您想更新此信息弹出窗口吗？",
    "Delete Information Popup": "删除信息弹出窗口",
    "Delete Information Popup Successfully": "删除弹窗信息成功",
    "Delete Information Popup Failed": "删除信息弹窗失败",
    "Are you sure you want to delete this information popup?": "您确定要删除此信息弹出窗口吗？",
    "Edit Information Popup": "编辑信息弹出窗口",
    "Edit Information Popup Successfully": "编辑信息弹窗成功",
    "Edit Information Popup Failed": "编辑信息弹出失败",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Button URL": "按钮网址",
    "If you need to break the word, use a . (dot) as a separator of every sentence.": "如果您需要断开单词，请使用 . ",
    "Number Of Viewers": "观看人数",
    "Customer Email": "客户邮箱",
    "Customer Phone": "客户电话",
    "Appointment Date": "预约日期",
    "Appointment Time": "预约时间",
    "Paytr": "支付宝",
    "Goods and Service Tax": "商品及服务税",
    "Do you want to enable maintenance mode?": "您想启用维护模式吗？",
    "The site is currently in maintenance mode.": "该网站目前处于维护模式。",
    "The site is currently not in maintenance mode.": "该网站目前未处于维护模式。",
    "Callback URL": "回调地址",
    "Failure URL": "失败网址",
    "Merchant Key": "商户密钥",
    "Merchant Salt Key": "商人盐钥匙",
    "PayTR Settings": "支付设置",
    "Paddle Settings": "桨设置",
    "Paddle Seller ID": "桨卖家 ID",
    "Paddle API Key": "桨 API 密钥",
    "Paddle Client Side Token": "Paddle 客户端令牌",
    "Paddle Callback Url": "桨回调 URL",
    "Paddle Webhook Url": "Paddle Webhook 网址",
    "With Country code (without +)": "带国家/地区代码（不带 +）",
    "Content to Share": "分享内容",
    "About Us": "关于我们",
    "Check for Updates": "检查更新",
    "Online": "在线的",
    "We are pleased to confirm your appointment with us. Please find the details below:": "我们很高兴确认您与我们的预约。",
    "If you have any questions, need to reschedule, or need further assistance, please don't hesitate to contact us.": "如果您有任何疑问、需要重新安排或需要进一步帮助，请随时与我们联系。",
    "Thank you for your appointment.": "感谢您的预约。",
    "Your appointment has been confirmed.": "您的预约已被确认。",
    "Your appointment has been rescheduled.": "您的预约已重新安排。",
    "We are sorry, but your appointment cannot be confirmed.": "很抱歉，您的预约无法得到确认。",
    "We are sorry, but your appointment cannot be rescheduled.": "很抱歉，您的预约无法重新安排。",
    "Please contact us if you have any questions.": "如有任何疑问，请联系我们。",
    "Please contact us if you need further assistance.": "如果您需要进一步的帮助，请联系我们。",
    "Appointment Confirmed": "预约已确认",
    "Appointment Rescheduled": "预约已重新安排",
    "Appointment Cancelled": "预约已取消",
    "Appointment Failed": "预约失败",
    "Appointment Booked": "已预约",
    "Cancel Appointment": "取消预约",
    "Reschedule Appointment": "重新安排预约",
    "Confirm Appointment": "确认预约",
    "Booking Confirmation": "预订确认",
    "Booking Confirmation #": "预订确认#",
    "Change": "改变",
    "Change Appointment": "更改预约",
    "Change Appointment #": "更改预约#",
    "Your Appointment Details": "您的预约详情",
    "monday": "周一",
    "tuesday": "周二",
    "wednesday": "周三",
    "thursday": "周四",
    "friday": "星期五",
    "saturday": "周六",
    "sunday": "星期日",
    "Your Mobile Number": "您的手机号码",
    "We’re available 24/7 to serve you!": "我们 24/7 全天候为您服务！",
    "Price:": "价格：",
    "Total:": "全部的：",
    "Subtotal:": "小计：",
    "Shipping:": "船运：",
    "Tax:": "税：",
    "Discount:": "折扣：",
    "Stock:": "库存：",
    "Enter WhatsApp Number:": "输入 WhatsApp 号码：",
    "e.g., +919876543210": "例如，+919876543210",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Update Plan": "更新计划",
    "Add a New Plan": "添加新计划",
    "If you proceed, this payment method will be activate.": "如果您继续，此付款方式将被激活。",
    "If you proceed, this payment method will be deactivate.": "如果您继续，此付款方式将被停用。",
    "If you proceed, this plan will be activate.": "如果您继续，该计划将被激活。",
    "If you proceed, this plan will be deactivate.": "如果您继续，该计划将被停用。",
    "If you proceed, this page will be activate.": "如果继续，该页面将被激活。",
    "If you proceed, this page will be deactivate.": "如果您继续，此页面将被停用。",
    "If you proceed, this page will be delete.": "如果继续，该页面将被删除。",
    "If you proceed, this blog will be unpublish.": "如果您继续，该博客将被取消发布。",
    "If you proceed, this blog will be publish.": "如果您继续，该博客将被发布。",
    "If you proceed, this blog will be delete.": "如果您继续，该博客将被删除。",
    "If you proceed, this blog category will be publish.": "如果您继续，该博客类别将被发布。",
    "If you proceed, this blog category will be unpublish.": "如果您继续，该博客类别将被取消发布。",
    "If you proceed, this blog category will be delete.": "如果您继续，该博客类别将被删除。",
    "No customers found": "没有找到客户",
    "No groups found": "未找到群组",
    "Pusher Beams instance ID or secret key is missing.": "Pusher Beams 实例 ID 或密钥丢失。",
    "Service not found.": "未找到服务。",
    "Service deleted successfully": "服务删除成功",
    "Service updated successfully": "服务更新成功",
    "Service save failed.": "服务保存失败。",
    "Product not found": "未找到产品",
    "Product deleted successfully": "产品删除成功",
    "Product updated successfully": "产品更新成功",
    "Product save failed.": "产品保存失败。",
    "If you proceed, this card will be disable.": "如果您继续，该卡将被禁用。",
    "If you proceed, this card will be activate.": "如果您继续，该卡将被激活。",
    "If you proceed, this card will be deactivate.": "如果您继续，该卡将被停用。",
    "If you proceed, this card will be delete.": "如果您继续，该卡将被删除。",
    "If you proceed, this store will be disable.": "如果您继续，该商店将被禁用。",
    "If you proceed, this store will be activate.": "如果继续，该商店将被激活。",
    "If you proceed, this store will be deactivate.": "如果您继续，该商店将被停用。",
    "If you proceed, this store will be delete.": "如果继续，该商店将被删除。",
    "Failed to Clear Cache. Due to the following error:": "无法清除缓存。",
    "Application Cache Cleared Successfully!": "应用程序缓存成功清除了！",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Show All Themes": "显示所有主题",
    "If you proceed, this theme will be enable.": "如果您继续进行，则将启用此主题。",
    "If you proceed, this theme will be disable.": "如果您继续进行，此主题将是禁用的。",
    "If you proceed, this theme will be delete.": "如果继续进行，则将删除此主题。",
    "Appointment status: Pending of your appointment": "约会状态：待预约",
    "Appointment status: Accepted of your appointment": "约会状态：接受您的约会",
    "Appointment status: Rejected of your appointment": "约会状态：拒绝您的约会",
    "Appointment status: Cancelled of your appointment": "约会状态：取消您的约会",
    "Appointment status: Completed of your appointment": "约会状态：预约完成",
    "Appointment status: Waiting for your response": "约会状态：等待您的回复",
    "Appointment status: Booked of your appointment": "约会状态：预约预约",
    "Appointment status: Rescheduled of your appointment": "约会状态：重新安排您的约会",
    "Appointment status: Failed of your appointment": "约会状态：您的约会失败",
    "Appointment status: Confirmed of your appointment": "约会状态：确认您的约会",
    "Enquiry Form": "查询形式",
    " - Your plan has expired": "  - 您的计划已过期",
    " - Your plan is about to expire soon": "  - 您的计划即将到期",
    "Your plan has expired": "您的计划已过期",
    "Your plan is about to expire soon": "您的计划即将到期",
    "You're received an new appointment request": "您收到了新的约会请求",
    "Welcome to ": "欢迎来 ",
    "Enter WhatsApp Number": "输入WhatsApp号码",
    "Copy link": "复制链接",
    "We are pleased to confirm your appointment with :hyperlink. Please find the details below:": "我们很高兴确认您的约会：超链接。",
    "If you have any questions, need to reschedule, or need further assistance, please don't hesitate to contact :hyperlink.": "如果您有任何疑问，需要重新安排或需要进一步的帮助，请随时联系：超链接。",
    "Your appointment has been canceled. Please contact :hyperlink if you have any questions or need further assistance.": "您的约会已被取消。",
    "Your appointment has been rescheduled. Please contact :hyperlink if you have any questions or need further assistance.": "您的任命已重新安排。",
    "If you proceed, you will add this appointment to your Google Calendar.": "如果继续进行，则将此约会添加到您的Google日历中。",
    "Add My Google Calendar": "添加我的Google日历",
    "Add my google calendar": "添加我的Google日历",
    "NFC Cards": "NFC卡",
    "Designs": "设计",
    "Order Transactions": "订购交易",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Plan Purchase & Renewal": "计划购买和更新",
    "Templates": "模板",
    "Pending Email Template": "等待电子邮件模板",
    "Email Template Subject": "电子邮件模板主题",
    "Email Template Content": "电子邮件模板内容",
    "Send Email Notifications to the customer?": "向客户发送电子邮件通知？",
    "Appointment (Pending)": "预约（待定）",
    "You can use these short codes in your email template.": "您可以在电子邮件模板中使用这些简短代码。",
    "vCard URL": "vcard URL",
    "vCard Name": "vcard名称",
    "App/Website Name": "应用程序/网站名称",
    "Short Code": "短代码",
    "Value": "价值",
    "Google Calendar URL": "Google日历URL",
    "Appointment (Confirmed)": "预约（已确认）",
    "Appointment (Canceled)": "约会（取消）",
    "Appointment (Rescheduled)": "预约（重新安排）",
    "Email template not found!": "找不到电子邮件模板！",
    "Email template updated successfully!": "电子邮件模板成功更新了！",
    "Update Email Template": "更新电子邮件模板",
    "Top 20 Most Viewed Cards": "最观看的十二张卡片",
    "vCard link": "vcard链接",
    "Store link": "商店链接",
    "No category": "没有类别",
    "Scan QR Code": "扫描QR码",
    "Default Language": "默认语言",
    "Website Languages": "网站语言",
    "General Settings Updated Successfully!": "一般设置成功更新了！",
    "Xendit Settings": "Xendit设置",
    "Xendit Secret Key": "Xendit Secret Key",
    "Update Payment Method": "更新付款方式",
    "Payment Gateway Image": "付款网关图像",
    "Contact & Inquiry Form Email Configuration": "联系人和查询表格电子邮件配置",
    "Appointment Email Configuration": "约会电子邮件配置",
    "Please verify your business personalized link.": "请验证您的业务个性化链接。",
    "Appointment Email Configuration Updated Successfully!": "预约电子邮件配置成功更新了！",
    "Email Verification Required": "需要电子邮件验证",
    "Verify Email Address": "验证电子邮件地址",
    "Your email address has not been verified. Please go to your registered email address and verify the email first. If you do not receive the email, please click the \"Verify Email Address\" button.": "您的电子邮件地址尚未验证。",
    "Support Activated Successfully!": "支持激活成功！",
    "Invalid Support License Code!": "无效的支持许可证代码！",
    "Support License": "支持许可证",
    "Enter Your Support License": "输入您的支持许可证",
    "Upgrade to Extended License": "升级到扩展许可证",
    "Extended License": "扩展许可证",
    "Extended License Expired": "扩展许可证过期",
    "Extended License Not Found": "找不到扩展许可证",
    "Extended License Already Activated": "扩展许可已激活",
    "Invalid Extended License": "无效的扩展许可证",
    "Please upgrade to Extended License": "请升级到扩展许可证",
    "Your Support Code is Expired. Please upgrade to Extended License": "您的支持代码已过期。",
    "Your Support Code is not found. Please upgrade to Extended License": "找不到支持代码。",
    "Your Support Code is already activated. Please upgrade to Extended License": "您的支持代码已经激活。",
    "Your Support Code is invalid. Please upgrade to Extended License": "您的支持代码无效。",
    "Upgrade to Extended License Successfully!": "成功升级到扩展许可证！",
    "Upgrade to Extended License Failed!": "升级到扩展许可证失败！",
    "Support Code Expired": "支持代码过期",
    "Support Code Not Found": "未找到支持代码",
    "Support Code Already Activated": "支持代码已经激活",
    "Invalid Support Code": "无效的支持代码",
    "Please upgrade to Extended License.": "请升级到扩展许可证。",
    "Your Support Code is Expired. Please upgrade to Extended License.": "您的支持代码已过期。",
    "Your Support Code is not found. Please upgrade to Extended License.": "找不到支持代码。",
    "Your Support Code is already activated. Please upgrade to Extended License.": "您的支持代码已经激活。",
    "Your Support Code is invalid. Please upgrade to Extended License.": "您的支持代码无效。",
    "Support Code Expired.": "支持代码过期。",
    "Thanks for your support!": "感谢您的支持！",
    "Your support is important to us. We will use it to keep the project alive and to continue to add new features and support to it.": "您的支持对我们很重要。",
    "Raise Support Ticket": "提高支持票",
    "Support has been successfully upgraded and your support is valid until the date ": "支持已成功升级，您的支持是有效的，直到日期 ",
    "License already activated.": "许可证已经激活。",
    "License not found.": "找不到许可证。",
    "License already activated": "许可证已经激活",
    "License not found": "找不到许可证",
    "You can not use PayPal payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用贝宝付款网关！",
    "You can not use Paystack payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Paystack付款网关！",
    "You can not use Razorpay payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Razorpay付款网关！",
    "You can not use Stripe payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Stripe Paypay Gateway！",
    "You can not use Offline payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用离线支付网关！",
    "You can not use PhonePe payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Phonepe付款网关！",
    "You can not use Mercado Pago payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Mercado Pago Paildway！",
    "You can not use Toyyibpay payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用ToyyiBpay付款网关！",
    "You can not use Flutterwave payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Flutterwave Paymentway！。",
    "You can not use Paddle payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用桨支付网关！",
    "You can not use PayTR payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Paytr付款网关！",
    "You can not use Xendit payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Xendit付款网关！",
    "You can not use Mollie payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用Mollie付款网关！",
    "You can not use this payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用此付款网关！",
    "This transaction ID is already processed.": "此交易ID已经处理。",
    "Available Stocks": "可用股票",
    "Add Stock": "添加库存",
    "Some NFC card designs have stock below 10!": "一些NFC卡设计的库存低于10！",
    "Hey! I found something awesome that I think you’ll love. Check it out using my referral link: ": "嘿！ ",
    "Order NFC Card": "订购NFC卡",
    "NFC Card Orders": "NFC卡订单",
    "Stock Available": "可用的库存",
    "Place Order": "下订单",
    "NFC cards Not Found!": "找不到NFC卡！",
    "Try adjusting your search or filter to find what you/we're looking for.": "尝试调整搜索或过滤器以查找您/我们正在寻找的内容。",
    "Order Checkout": "订购结帐",
    "Order Details": "订购详细信息",
    "Shipping Details": "运输详细信息",
    "Paddle": "桨",
    "NFC Card Name : ": "NFC卡名称： ",
    "Paytr Checkout": "薪资结帐",
    "Choosed NFC Card": "选择的NFC卡",
    "Manage Orders": "管理订单",
    "Order Date": "订单日期",
    "Activation Code": "激活代码",
    "Order ID": "订购ID",
    "Attachments": "附件",
    "Payment Status": "付款状态",
    "Delivery Status": "交货状态",
    "Upload Attachment": "上传附件",
    "Re-upload": "重计划",
    "NFC Card Order": "NFC卡订单",
    "Order & Delivery Details": "订单和交货详细信息",
    "Upload NFC Card Logo": "上传NFC卡徽标",
    "Upload": "上传",
    "Out for delivery": "出售",
    "Delivered": "发表",
    "Hold": "抓住",
    "Shipped": "发货",
    "Printing Process Begun": "打印过程开始",
    "Delivery Partner": "送货伙伴",
    "Tracking Number": "追踪号码",
    "Delivery Note": "送货笔记",
    "VAT Number": "增值税编号",
    "Shipping Address": "收件地址",
    "Order Items": "订购项目",
    "Before Applied Coupon": "在应用优惠券之前",
    "Manage NFC Cards": "管理NFC卡",
    "NFC Card Name": "NFC卡名称",
    "Linked Card": "链接卡",
    "Linked Status": "链接状态",
    "If you continue, the vcard/store link will be :status": "如果继续，VCARD/Store链接将是：状态",
    "Link Card to NFC Card Key": "链接卡到NFC卡键",
    "Unlink Card from NFC Card Key": "NFC卡密钥中的UNINK卡",
    "Business Cards & Stores": "名片和商店",
    "Unlink": "UNLINK",
    "Link to NFC Card": "链接到NFC卡",
    "Linked": "链接",
    "Unlinked": "未链接",
    "Unassigned": "未分配",
    "Assigned": "分配",
    "Activate NFC Card": "激活NFC卡",
    "NFC Card Activation Code": "NFC卡激活代码",
    "Select a business card or store": "选择名片或商店",
    "Referral": "推荐",
    "Referrals": "推荐",
    "Overall Earnings": "总收入",
    "Current Balance": "当前平衡",
    "Minimum withdrawal amount is ": "最低提款金额为 ",
    "Referral URL": "推荐网址",
    "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Registed User": "登录用户",
    "Is Registered": "已注册",
    "Is Subscribed": "被订阅",
    "Referral Amount": "推荐数量",
    "New Withdrawal Request": "新提款请求",
    "Withdrawal Amount": "提款金额",
    "Withdrawal Status": "提款状态",
    "Request": "要求",
    "Withdrawal Request": "提款请求",
    "Update Bank Details": "更新银行详细信息",
    "Bank Details / Paypal Email Address / UPI": "银行详细信息 /贝宝电子邮件地址 / UPI",
    "Withdrawal Requestes": "提取请求",
    "New Request": "新要求",
    "Request ID": "请求ID",
    "Requested Amount": "要求的金额",
    "Transfer To": "转移到",
    "Transfer Status": "转移状态",
    "Plan not subscribed": "计划未订阅",
    "Waiting for subscription": "等待订阅",
    "Completed": "完全的",
    "This feature is not available on your current plan. Upgrade to a plan that includes this feature.": "此功能在您当前的计划中不可用。",
    "Activation code not found!": "无法找到激活代码！",
    "Activation code already linked to a business card/store.": "激活代码已经链接到名片/商店。",
    "Failed to update the business card!": "无法更新名片！",
    "Business card activated successfully!": "名片成功激活了！",
    "If you proceed, you will activate this business card.": "如果您继续进行，则将激活这张名片。",
    "If you proceed, you will deactivate this business card.": "如果您继续进行，您将停用这张名片。",
    "This business card is not activated.": "该名片没有被激活。",
    "This business card is activated.": "该名片被激活。",
    "Link Status": "链接状态",
    "Unlink to NFC Card": "NFC卡UNINK",
    "NFC Card not found!": "找不到NFC卡！",
    "Vcard Linked Successfully": "vcard成功地链接了",
    "Vcard Unlinked Successfully": "vcard成功地链接了",
    "NFC Card not found": "找不到NFC卡",
    "NFC Card already linked to a business card/store.": "NFC卡已经链接到名片/商店。",
    "Failed to update the business card": "无法更新名片",
    "Business card linked successfully": "名片成功链接",
    "If you proceed, you will link this business card.": "如果继续进行，则将链接此名片。",
    "If you proceed, you will unlink this business card.": "如果您继续进行，则将链接这张名片。",
    "This business card is not linked.": "该名片没有链接。",
    "This business card is linked.": "该名片链接。",
    "Download Attachment": "下载附件",
    "Order not found!": "订单找不到！",
    "Unable to re-upload NFC card attachment. Order status is not \"Processing\" or \"Holding\".": "无法重新上传NFC卡附件。",
    "NFC Card Logo updated successfully!": "NFC卡徽标成功更新了！",
    "This NFC card is out of stock.": "这张NFC卡没有库存。",
    "Waiting for registration": "等待注册",
    "Waiting for Approval": "等待批准",
    "Processed": "处理",
    "Transferred": "转移",
    "Withdrawal Rejected": "提款被拒绝",
    "Bank Details Updated Successfully": "银行详细信息成功更新了",
    "Your current balance is less than the minimum withdrawal amount. Please increase your balance to proceed.": "您的当前余额小于最低提款金额。",
    "Withdrawal Requested Successfully": "提款成功要求",
    "Payment not yet completed.": "付款尚未完成。",
    "Payment completed successfully.": "付款成功完成。",
    "Referral Code": "推荐代码",
    "Referral Code not found!": "未找到转介代码！",
    "Referral Code already linked to a business card/store.": "推荐代码已经链接到名片/商店。",
    "Transaction not found!": "找不到交易！",
    "Transfer completed": "转移完成",
    "Transfer to UPI": "转移到UPI",
    "Transfer to Bank": "转移到银行",
    "Transfer to Paypal": "转移到贝宝",
    "Transfer to Cash on Delivery": "转移到交货现金",
    "Transfer to Other": "转移到他人",
    "Manage": "管理",
    "Referral System": "推荐系统",
    "Registered User": "注册用户",
    "Referred User": "推荐用户",
    "Registered": "挂号的",
    "Referral Scheme": "推荐方案",
    "Withdraw Requests": "提取请求",
    "If you proceed, this withdrawal request will be :status.": "如果您继续进行，则此提款请求将为：状态。",
    "Referral System Configurations": "推荐系统配置",
    "Commission": "委员会",
    "Minimum Withdrawal": "最小撤回",
    "Fixed Amount": "固定数量",
    "Plugins": "插件",
    "Plugin": "插件",
    "Plugins Configurations": "插件配置",
    "Google AdSense": "Google Adsense",
    "Enables website owners to earn revenue by displaying targeted ads.": "使网站所有者通过显示目标广告来赚取收入。",
    "Google Analytics": "Google Analytics（分析）",
    "Tracks and reports website traffic and user behavior insights.": "跟踪和报告网站流量和用户行为见解。",
    "Google OAuth": "Google Oauth",
    "Google OAuth enables secure user authentication.": "Google Oauth可以实现安全的用户身份验证。",
    "Google reCAPTCHA": "Google recaptcha",
    "Protects websites from bots and spam.": "保护网站免受机器人和垃圾邮件的侵害。",
    "NFC Order System": "NFC订单系统",
    "GoBiz NFC order system lets you enable or disable the order system with full control.": "Gobiz NFC订单系统使您可以完全控制或禁用订单系统。",
    "The GoBiz Referral System allows you to enable or disable referral tracking and rewards with a single toggle.": "GoBiz推荐系统允许您使用单个切换启用或禁用转介跟踪和奖励。",
    "SMTP": "SMTP",
    "Send emails from your platform.": "从您的平台发送电子邮件。",
    "Slack Notification": "松弛通知",
    "Adds Slack messaging capabilities.": "增加了松弛的消息传递功能。",
    "Tawk.to Chatbot": "tawk。聊天机器人",
    "Tawk.to is a tool for live chat with customers": "tawk.to是与客户实时聊天的工具",
    "Two Factor Authentication": "两个因素身份验证",
    "2FA is a security method that requires two steps to verify your identity.": "2FA是一种安全方法，需要两个步骤来验证您的身份。",
    "Whatsapp Chat Button": "WhatsApp聊天按钮",
    "Whatsapp Chat Button in your website.": "您的网站中的WhatsApp聊天按钮。",
    "NFC Card Designs": "NFC卡设计",
    "Design": "设计",
    "Update NFC Card Design": "更新NFC卡设计",
    "Front Image": "前图",
    "Back Image": "返回图像",
    "Design updated successfully!": "设计成功更新了！",
    "Tutorial": "教程",
    "Create NFC Card Design": "创建NFC卡设计",
    "If you proceed, this design will be activated.": "如果继续进行，则将激活此设计。",
    "If you proceed, this design will be deactivated.": "如果您继续进行，则该设计将被停用。",
    "If you proceed, this design will be delete.": "如果您继续进行，则将删除此设计。",
    "NFC Card Logo": "NFC卡徽标",
    "Update Status": "更新状态",
    "Update Status & Tracking Details": "更新状态和跟踪详细信息",
    "Courier Partner": "快递伙伴",
    "Delivery Message": "送货消息",
    "Write in NFC Card": "用NFC卡写",
    "Greeting Letter": "问候信",
    "Update Greeting Letter": "更新问候信",
    "Manage Keys": "管理密钥",
    "Create NFC Card Key Generation": "创建NFC卡密钥生成",
    "Number of Keys": "键数",
    "Card ID": "卡ID",
    "Select a customer": "选择客户",
    "Select a card": "选择一张卡",
    "No cards found": "找不到卡",
    "NFC Card Order Transactions": "NFC卡订单交易",
    "Unique Transaction ID": "唯一的交易ID",
    "Pending payment": "等待付款",
    "Failed payment": "付款失败",
    "Complete payment": "完成付款",
    "If you proceed, this transaction will be pending.": "如果您继续进行，此交易将待定。",
    "If you proceed, this transaction will be failed.": "如果您继续进行，此交易将失败。",
    "If you proceed, this transaction will be complete.": "如果您继续进行，此交易将完成。",
    "Withdrawal Requests": "提款请求",
    "System Health Check": "系统健康检查",
    "System Health": "系统健康",
    "Health Check Reports": "健康检查报告",
    "Recheck": "重新检查",
    "Production Mode": "生产模式",
    "Debug Mode": "调试模式",
    "Cpu Load": "CPU负载",
    "Environment": "环境",
    "Used Disk Space": "使用的磁盘空间",
    "Crashed": "坠毁",
    "Enabled PHP Extensions": "启用了PHP扩展",
    "Create symlink": "创建符号链接",
    "Extension": "扩大",
    "Loaded": "加载",
    "Update Referral System": "更新推荐系统",
    "Enable Referral System": "启用推荐系统",
    "Note: This will turn off the Referral System, making it invisible to both the admin and customers.": "注意：这将关闭转介系统，使管理员和客户都看不见。",
    "Update NFC Card Order System": "更新NFC卡订单系统",
    "Enable NFC Card Order System": "启用NFC卡订单系统",
    "Note: This will turn off the NFC Card Order System, making it invisible to both the admin and customers.": "注意：这将关闭NFC卡订单系统，使管理员和客户都看不见。",
    "Google AdSense Settings": "Google Adsense设置",
    "Google AdSence Credentials": "Google Adsence凭据",
    "Google Analtics Settings": "Google Analtics设置",
    "Google Analytics Credentials": "Google Analytics（分析）证书",
    "Google OAuth Settings": "Google Oauth设置",
    "Google OAuth Credentials": "Google Oauth凭据",
    "Google reCAPTCHA Settings": "Google recaptcha设置",
    "Google reCAPTCHA Credentials": "Google recaptcha凭据",
    "SMTP Settings": "SMTP设置",
    "SMTP Credentials": "SMTP凭据",
    "Slack Settings": "松弛设置",
    "Slack Notification Credentials": "松弛通知凭证",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "If you did not get a Slack Webhook URL, create a ": "如果您没有得到松弛的Webhook URL，请创建一个 ",
    "new Slack Webhook URL.": "新的Slack Webhook URL。",
    "Notification Controls": "通知控件",
    "New User Registration Notification": "新用户注册通知",
    "User Plan Purchase Notification": "用户计划购买通知",
    "User Plan Renewal Notification": "用户计划更新通知",
    "Error Logging": "错误记录",
    "NFC Order Notification": "NFC订单通知",
    "Tawk.to Settings": "tawk.to设置",
    "Tawk.to Credentials": "tawk",
    "If you did not get a Tawk.to Chatbot URL, create a ": "如果您没有得到tawk.to chatbot URL，请创建一个 ",
    "new Tawk.to Chatbot URL.": "新的tawk.to聊天机器人URL。",
    "Two Factor Authentication Settings": "两个因素身份验证设置",
    "Note: Before enabling Two Factor Authentication, you need to fill email/smtp credientials in the smtp plugin.": "注意：在启用两个因素身份验证之前，您需要在SMTP插件中填写电子邮件/SMTP悔室。",
    "Enable Two Factor Authentication": "启用两个因素身份验证",
    "Whatsapp Chat Button Settings": "WhatsApp聊天按钮设置",
    "Whatsapp Chat Button Credentials": "WhatsApp聊天按钮凭据",
    "Or sign up instantly with Google": "或立即与Google注册",
    "Sign in with Google": "与Google登录",
    "Recommended PHP version Required": "建议使用的PHP版本",
    "Minimum PHP version Required": "最低php版本",
    "System Information": "系统信息",
    "Total Disk Space": "总磁盘空间",
    "Free Disk Space": "免费磁盘空间",
    "Storage": "贮存",
    "Database": "数据库",
    "Note: DNS record changes can take 24 to 48 hours to propagate to your connected domain. During this time, your vCard or store may not be visible on the connected domain.": "注意：DNS记录更改可能需要24至48小时才能传播到您的连接域。",
    "This domain not linked to any business card / store.": "该域未链接到任何名片 /商店。",
    "Your domain request is successfully unlinked.": "您的域请求已成功链接。",
    "If you proceed, this domain will be :status.": "如果您继续进行，则此域将是：状态。",
    "Unlink domain": "UNLINK域",
    "Domain request not found!": "找不到域请求！",
    "This domain already connected to another business card / store.": "该域已经连接到另一个名片 /商店。",
    "Find Your Perfect Theme": "找到您的完美主题",
    "Personalize Your Digital Identity with Our Stunning Collection": "通过我们惊人的收藏来个性化您的数字身份",
    "Show themes slider in home page?": "在主页中显示Slider的主题？",
    "today": "今天",
    "Choose Country": "选择国家",
    "Enquire": "查询",
    "Payment Trans Notes": "付款式注释",
    "Create new category": "创建新类别",
    "New Category Created!": "创建的新类别！",
    "Vcard is a Digital Business Card Maker. You can create your own digital vcard to attract your customers.": "VCARD是数字名片制造商。",
    "Create New Category": "创建新类别",
    "QR Code Maker": "QR代码制造商",
    "Mobile Number with country code": "带有国家代码的手机号码",
    "Flower Shop": "花店",
    "Photographer": "摄影师",
    "Musician": "音乐家",
    "TikToker": "tiktoker",
    "Instagram Influencer": "Instagram影响者",
    "Love": "爱",
    "Youtuber": "YouTuber",
    "School": "学校",
    "Wedding-2": "婚礼2",
    "Wedding-1": "wedding-1",
    "Restaurant": "餐厅",
    "Taxi": "出租车",
    "Yoga": "瑜伽",
    "Architect": "建筑师",
    "Gym": "健身房",
    "Interior": "内部的",
    "Spa": "温泉",
    "Doctor": "医生",
    "Lawyer": "律师",
    "Developer": "开发人员",
    "Chef": "厨师",
    "Makeup Artist": "化妆师",
    "Metro Gray Dark": "地铁灰色",
    "Metro Pink Dark": "地铁粉红色",
    "Metro Blue Dark": "地铁蓝色黑暗",
    "Metro Green Dark": "地铁绿色",
    "Metro Yellow Dark": "地铁黄色",
    "Metro Red Dark": "地铁红色",
    "Metro Purple Dark": "地铁紫色",
    "Metro Indigo Dark": "地铁靛蓝黑暗",
    "Metro Gray Light": "地铁灰色灯",
    "Metro Pink Light": "地铁粉红色的光",
    "Metro Blue Light": "地铁蓝光",
    "Metro Green Light": "地铁绿灯",
    "Metro Yellow Light": "地铁黄光",
    "Metro Red Light": "地铁红灯",
    "Metro Purple Light": "地铁紫色",
    "Metro Indigo Light": "地铁靛蓝光",
    "Classic Gray Light": "经典的灰色灯",
    "Classic Pink Light": "经典的粉红色灯",
    "Classic Blue Light": "经典蓝光",
    "Classic Green Light": "经典绿灯",
    "Classic Yellow Light": "经典的黄色灯",
    "Classic Red Light": "经典红灯",
    "Classic Purple Light": "经典的紫色光",
    "Classic Indigo Light": "经典的靛蓝光",
    "Classic Gray Dark": "经典的灰色黑暗",
    "Classic Pink Dark": "经典的粉红色深色",
    "Classic Blue Dark": "经典的蓝色深色",
    "Classic Green Dark": "经典绿色黑暗",
    "Classic Yellow Dark": "经典的黄色深色",
    "Classic Red Dark": "经典红色黑暗",
    "Classic Purple Dark": "经典紫色",
    "Classic Indigo Dark": "经典的靛蓝黑暗",
    "Ultra Premium Pink": "超优质粉红色",
    "Ultra Premium Red": "超级红色",
    "Ultra Premium Indigo": "超优质靛蓝",
    "Ultra Premium Black": "超优质黑色",
    "Neo Pink": "Neo Pink",
    "Neo Red": "新红色",
    "Neo Indigo": "新靛蓝",
    "Neo Black": "新黑色",
    "Urban Pink": "城市粉红色",
    "Urban Red": "城市红色",
    "Urban Indigo": "城市靛蓝",
    "Urban Black": "城市黑色",
    "Premium Pink": "优质粉红色",
    "Premium Red": "高级红色",
    "Premium Indigo": "高级靛蓝",
    "Premium Black": "高级黑色",
    "Elite Red": "精英红色",
    "Gradient Lime": "梯度石灰",
    "Premium 1": "高级1",
    "Premium 2": "高级2",
    "Modern Gray Light": "现代灰色灯",
    "Modern Pink Light": "现代粉红色的光",
    "Modern Blue Light": "现代蓝光",
    "Modern Green Light": "现代绿灯",
    "Modern Yellow Light": "现代黄光",
    "Modern Red Light": "现代红灯",
    "Modern Purple Light": "现代紫色光",
    "Modern Indigo Light": "现代靛蓝光",
    "Modern Gray Dark": "现代灰色黑暗",
    "Modern Pink Dark": "现代粉红色黑暗",
    "Modern Blue Dark": "现代蓝色黑暗",
    "Modern Green Dark": "现代绿色黑暗",
    "Modern Yellow Dark": "现代黄色黑暗",
    "Modern Red Dark": "现代红色黑暗",
    "Modern Purple Dark": "现代紫色黑暗",
    "Modern Indigo Dark": "现代靛蓝黑暗",
    "Personal Gray": "个人灰色",
    "Personal Pink": "个人粉红色",
    "Personal Blue": "个人蓝色",
    "Personal Green": "个人绿色",
    "Personal Yellow": "个人黄色",
    "Personal Red": "个人红色",
    "Personal Purple": "个人紫色",
    "Personal Indigo": "个人靛蓝",
    "Retro Gray": "复古灰色",
    "Retro Pink": "复古粉红色",
    "Retro Blue": "复古蓝色",
    "Retro Green": "复古绿色",
    "Retro Yellow": "复古黄色",
    "Retro Red": "复古红色",
    "Retro Purple": "复古紫色",
    "Retro Indigo": "复古靛蓝",
    "Flat Gray": "平灰色",
    "Flat Pink": "粉红色",
    "Flat Blue": "平蓝色",
    "Flat Green": "平绿色",
    "Flat Yellow": "扁黄",
    "Flat Red": "扁红",
    "Flat Purple": "紫色",
    "Flat Indigo": "平坦的靛蓝",
    "Basic Gray": "基本灰色",
    "Basic Pink": "基本粉红色",
    "Basic Blue": "基本蓝色",
    "Basic Green": "基本绿色",
    "Basic Yellow": "基本黄色",
    "Basic Red": "基本红色",
    "Basic Purple": "基本紫色",
    "Basic Indigo": "基本靛蓝",
    "Neo Gray": "Neo Gray",
    "Neo Blue": "新蓝",
    "Neo Green": "Neo Green",
    "Neo Yellow": "新黄色",
    "Neo Purple": "新紫色",
    "Urban Gray": "城市灰色",
    "Urban Blue": "城市蓝色",
    "Urban Green": "城市绿色",
    "Urban Yellow": "城市黄色",
    "Urban Purple": "城市紫色",
    "If you proceed, this theme will be :status.": "如果您继续进行，此主题将是：状态。",
    "If you proceed, this theme will be deactivated.": "如果您继续进行，此主题将被停用。",
    "disable": "禁用",
    "enable": "使能够",
    "disabled": "禁用",
    "enabled": "启用",
    "deleted": "删除",
    "deactivated": "停用",
    "activated": "活性",
    "updated": "更新",
    "uploaded": "上传",
    "downloaded": "下载",
    "created": "创建",
    "deleted successfully": "成功删除",
    "deactivated successfully": "成功停用了",
    "activated successfully": "成功激活",
    "updated successfully": "成功更新",
    "uploaded successfully": "成功上传",
    "downloaded successfully": "成功下载",
    "created successfully": "成功创建",
    "deleted failed": "删除失败",
    "deactivated failed": "停用失败",
    "activated failed": "激活失败",
    "updated failed": "更新失败",
    "uploaded failed": "上传失败",
    "downloaded failed": "下载失败",
    "created failed": "创建的失败",
    "Plan Details Updated Successfully!": "计划详细信息成功更新了！",
    "New Plan Created Successfully!": "新计划成功创建了！",
    "If you proceed, this plan will be :status.": "如果您继续进行，则该计划将是：状态。",
    "Plan Status Updated Successfully!": "计划状态成功更新！",
    "Plan Status Updated Failed!": "计划状态更新失败！",
    "Profile Updated Successfully!": "个人资料成功更新了！",
    "Profile Updated Failed!": "个人资料更新失败！",
    "User Updated Successfully!": "用户成功更新了！",
    "User Updated Failed!": "用户更新失败！",
    "User Deleted Successfully!": "用户成功删除了！",
    "User Deleted Failed!": "用户删除失败！",
    "User Activated Successfully!": "用户成功激活了！",
    "User Activated Failed!": "用户激活失败！",
    "User Deactivated Successfully!": "用户成功停用了！",
    "User Deactivated Failed!": "用户停用失败！",
    "Confirm Password Mismatched.": "确认密码不匹配。",
    "Profile Password Changed Successfully!": "配置文件密码成功更改了！",
    "Profile Password Changed Failed!": "配置文件密码更改失败！",
    "Customer Updated Successfully!": "客户成功更新了！",
    "Updated Failed!": "更新失败！",
    "Deleted!": "删除！",
    "Created!": "创造！",
    "Created Failed!": "创建的失败！",
    "Creation failed!": "创造失败了！",
    "Not Found!": "未找到！",
    "Update Failed!": "更新失败！",
    "Not Backuped": "没有备份",
    "Unpublished": "未出版",
    "Published!": "出版！",
    "Unpublished!": "未出版！",
    "Resent!": "讨厌！",
    "Plan": "计划",
    "NFC Card": "NFC卡",
    ":count Time:plural (Used)": "：计数时间：复数（使用）",
    "Statistics": "统计数据",
    "Already exists!": "已经存在了！",
    "Rejected": "被拒绝",
    "Domain approved successfully, but, the email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "域成功批准了，但是没有发送电子邮件。",
    "Domain rejected successfully. but, The email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "领域成功拒绝了。",
    "Domain rejected successfully, but, The email was not sent. Because there was a problem sending the email to the customer.": "域成功拒绝了，但是该电子邮件未发送。",
    "This email address already registered. Try to another email address.": "该电子邮件地址已经注册。",
    "Changed!": "变化！",
    "Unable to assign card. The card doesn't exist.": "无法分配卡。",
    "Unable to assign card. The maximum limit has been exceeded.": "无法分配卡。",
    "Duplicated!": "复制！",
    "Some NFC card designs have stock below 10! Manage": "一些NFC卡设计的库存低于10！",
    "Some NFC card designs have stock below 10! ": "一些NFC卡设计的库存低于10！ ",
    "Email configuration wrong.": "电子邮件配置错误。",
    "Test mail send successfully.": "测试邮件成功发送。",
    "Keys generated successfully": "键成功生成",
    "Payment not completed!": "付款未完成！",
    "Link to NFC Card updated successfully!": "链接到NFC卡成功更新了！",
    "Link to NFC Card not found!": "链接到NFC卡找不到！",
    ":status to NFC Card updated successfully!": "：已成功更新到NFC卡的状态！",
    "/about-us": "/关于我们",
    "/contact-us": "/Contact-US",
    "/privacy-policy": "/隐私政策",
    "/refund-policy": "/退款政策",
    "/terms-and-conditions": "/条款和条件",
    "Configure": "配置",
    "Plugin not found or could not be deleted.": "找不到或无法删除插件。",
    "Please upload a valid zip file. File size should be less than :limit Kb Or Increase the upload size limit in settings Panel!": "请上传有效的zip文件。",
    "Plugin Installation failed!": "插件安装失败！",
    "Installation failed. File not found!": "安装失败。",
    "Installation failed. File is corrupted!": "安装失败。",
    "Installation failed. Some files are missing!": "安装失败。",
    "Plugin installation success!": "插件安装成功！",
    "Transfer": "转移",
    "Withdrawal Request Transfer": "提款请求转移",
    "Transferred!": "转让！",
    "Failed to Clear Cache. Due to the following error: ": "无法清除缓存。 ",
    "Generated!": "产生！",
    "Plan activation success!": "计划激活成功！",
    "Plan activation failed!": "计划激活失败！",
    "Plan deactivation success!": "计划停用成功！",
    "Plan deactivation failed!": "计划停用失败失败！",
    "Something went wrong! Please contact author support team.": "出了问题！",
    "Your support plan has ended!": "您的支持计划已经结束！",
    "Renew now to continue enjoying priority support, updates, and uninterrupted access to exclusive features.": "现在续订以继续享受优先支持，更新和对独家功能的不间断访问。",
    "The system is already in the latest version.": "该系统已经在最新版本中。",
    "Purchase code verification failed!": "购买代码验证失败了！",
    "Hurray! The latest version was updated successfully.": "欢呼！",
    "Installation failed.": "安装失败。",
    "Renew Now": "现在更新",
    "Something went wrong! Please contact author support team. URL: https://support.nativecode.in": "出了问题！",
    "Unable to find user account!": "无法找到用户帐户！",
    "Google login failed.": "Google登录失败。",
    "Your account is inactive.": "您的帐户不活动。",
    "Order failed!": "订单失败！",
    "Order updated successfully!": "订单成功更新！",
    "Order deleted successfully!": "订单成功删除！",
    "Invalid payment response.": "无效的付款响应。",
    "Missing order or transaction ID.": "缺少订单或交易ID。",
    "Order has been successfully placed! If you want to NFC Card Logo, please upload it from the \"Manage NFC Cards\" section.": "订单已成功安置！",
    "Order failed.": "订单失败。",
    "Payment status updated successfully!": "付款状态成功更新了！",
    "Payment status updated failed!": "付款状态更新失败！",
    "Invalid NFC card!": "无效的NFC卡！",
    "NFC card not found!": "找不到NFC卡！",
    "NFC card deleted successfully!": "NFC卡成功删除了！",
    "NFC card updated successfully!": "NFC卡成功更新了！",
    "NFC card created successfully!": "NFC卡成功创建了！",
    "If you proceed, this NFC card will be :status.": "如果继续进行，此NFC卡将是：状态。",
    "If you proceed, this NFC card will be deactivate.": "如果您继续进行，此NFC卡将停用。",
    "If you proceed, this NFC card will be activate.": "如果继续进行，此NFC卡将被激活。",
    "Payment initiation failed": "付款启动失败",
    "Failed to initiate payment.": "未能发起付款。",
    "Transaction not found.": "找不到交易。",
    "Transaction failed.": "交易失败。",
    "Transaction cancelled.": "交易取消。",
    "Invalid transaction status.": "无效的交易状态。",
    "Order has been successfully placed!. If you want to NFC Card Logo, please upload it from the \"Manage NFC Cards\" section.. If you want to NFC Card Logo, please upload it from the \"Manage NFC Cards\" section.": "订单已成功下达！",
    "Invalid nfc card!": "无效的NFC卡！",
    "Failed to update order.": "无法更新订单。",
    "Failed to update transaction.": "无法更新交易。",
    "Something went wrong!": "出了问题！",
    "Unable to create payment": "无法创建付款",
    "Transaction not found or already processed.": "交易未找到或已经处理。",
    "Order has been successfully placed!. If you want to NFC Card Logo, please upload it from the \"Manage NFC Cards\" section.": "订单已成功下达！",
    "Order pending!": "订购待定！",
    "Transaction processed successfully.": "交易成功处理。",
    "The mollie token has expired. Please refresh the page and try again.": "Mollie令牌已过期。",
    "Payment ID not found!": "找不到付款ID！",
    "Order success!": "订购成功！",
    "No Bank Transfer details found!": "找不到银行转移详细信息！",
    "Bank Transfer details updated successfully!": "银行转移详细信息成功更新了！",
    "Bank Transfer details updated failed!": "银行转移详细信息更新了失败！",
    "Payment failed!": "付款失败！",
    "Select a payment method not available. Please choose another payment method.": "选择不可用的付款方式。",
    "Coupon not vaild!": "优惠券不是vaild！",
    "Payment failed, Something went wrong!": "付款失败了，出了点问题！",
    "An error occurred while communicating with PayPal. Please try again later.": "与PayPal通信时发生了错误。",
    "Something went wrong. Please try again later.": "出了点问题。",
    "Payment status update failed": "付款状态更新失败",
    "Failed to fetch PhonePe authentication token.": "无法获取PhonePe身份验证令牌。",
    "PhonePe authentication token expired.": "Phonepe身份验证令牌已过期。",
    "Payment method not supported!": "不支持付款方式！",
    "Unable to retrieve payment status.": "无法检索付款状态。",
    "Unable to determine payment status.": "无法确定付款状态。",
    "Invalid plan!": "无效计划！",
    "Payment verification failed.": "付款验证失败。",
    "Payment is pending": "付款正在等待",
    "Initial Plan Payment": "初始计划付款",
    "Failed to fetch Payment method.": "无法获取付款方式。",
    "You can not use Cashfree payment gateway!. For more information, please contact us.": "您无法使用无现金支付网关！",
    "Failed to retrieve token": "无法检索令牌",
    "Your payment has been successful.": "您的付款成功。",
    "Your payment has failed.": "您的付款失败了。",
    "Your payment is pending.": "您的付款待定。",
    "Your plan is over. Choose your plan renewal or new package and use it.": "您的计划结束了。",
    "New WhatsApp Store Created Successfully!": "新的WhatsApp商店成功创建了！",
    "Maximum store creation limit is exceeded, Please upgrade your plan to add more store(s).": "超出了最大的商店创建限制，请升级您的计划以添加更多商店。",
    "Store not found!": "找不到商店！",
    "You must add atleast one product.": "您必须至少添加一种产品。",
    "Product not found.": "未找到产品。",
    "Product updated successfully.": "产品成功更新。",
    "Appointment details are updated.": "预约详细信息已更新。",
    "Appointment details updated.": "预约详细信息更新了。",
    "Popups are updated.": "弹出窗口已更新。",
    "Service updated successfully.": "服务成功更新。",
    "Settings Updated Successfully!": "设置成功更新了！",
    "Appointment rescheduled successfully.": "任命成功地重新安排了。",
    "Accepted Appointment with": "接受任命",
    "Appointment accepted, and booking confirmation email sent to the customer.": "预约被接受，并发送给客户的预订确认电子邮件。",
    "Appointment not found.": "未找到约会。",
    "Business details not found.": "找不到业务细节。",
    "Appointment with ": "约会 ",
    "Your appointment is ": "您的约会是 ",
    "Your appointment is pending.": "您的约会正在等待。",
    "Your appointment is confirmed.": "您的约会已确认。",
    "Your appointment is completed.": "您的约会已完成。",
    "Your appointment is canceled.": "您的约会被取消。",
    "personal": "个人的",
    "business": "商业",
    "Newsletters": "新闻通讯",
    "Business card / Store not found!": "找不到名片 /商店！",
    "Your ": "你的 ",
    " duplicated successfully.": " 成功复制。",
    "Unlink from NFC Card": "从NFC卡中的UNINK",
    "Uploaded!": "上传！",
    "Payment not yet completed": "付款尚未完成",
    "Email service not available.": "电子邮件服务不可用。",
    "Mail Sent.": "发送的邮件。",
    "Please fill out all the fields.": "请填写所有字段。",
    "Appointment booked successfully!": "约会成功预订了！",
    "No available time slots for this day.": "这一天没有可用的时间插槽。",
    "Please fill out the basic business details.'": "请填写基本业务详细信息。",
    "Vcard not found.": "找不到vcard。",
    "Custom domain not activated.": "自定义域未激活。",
    "This custom domain is not activated.": "此自定义域未激活。",
    "This custom domain already connected to another business card / store.": "此自定义域已连接到另一个名片 /商店。",
    "Invalid custom domain!": "无效的自定义域！",
    "This email is already subscribed.": "该电子邮件已被订阅。",
    "Thank you for subscribing to our newsletter.": "感谢您订阅我们的新闻通讯。",
    "Email is required.": "需要电子邮件。",
    "Email sent successfully.": "电子邮件已成功发送。",
    "Locale updated successfully!": "语言环境成功更新了！",
    "NFC Card Not Linked!": "NFC卡未链接！",
    "This NFC card isn't connected to any of your active links.": "此NFC卡未连接到您的任何活动链接。",
    "Check out my latest post: '{$title}'. Visit the full post at: {$url} #blog #latestpost": "查看我的最新文章：'{$ title}'。",
    "Check out this post: {$title} - {$description} - {$url}": "查看这篇文章：{$ title}  -  {$ description}  -  {$ url}",
    "Example: 91 9876543210": "示例：91 9876543210",
    "Mobile Number (With Country Code)": "手机号码（带有国家代码）",
    "WhatsApp Number (With Country Code)": "WhatsApp号码（带有国家代码）",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below": "如果您在单击“：actionText”按钮时遇到困难，请复制并粘贴下面的URL\n",
    "into your web browser:": "进入您的网络浏览器：",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "如果您在单击“：actionText”按钮时遇到困难，请复制并粘贴下面的URL\n",
    "Hello!": "你好！",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您正在收到此电子邮件，因为我们收到了您的帐户的密码重置请求。",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "此密码重置链接将在：计数分钟内到期。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您不要求重置密码，则无需采取进一步的措施。",
    "Regards": "问候",
    "Whoops!": "哎呀！",
    "Reset Password Notification": "重置密码",
    "Action Link": "动作链接",
    "We have emailed your password reset link!": "我们已通过电子邮件发送了您的密码重置链接！",
    "We can't find a user with that email address.": "我们找不到使用该电子邮件地址的用户。",
    "Views": "视图",
    "AndroidOS": "Androidos",
    "iOS": "ios",
    "Windows": "视窗",
    "Linux": "Linux",
    "MacOS": "macos",
    "Nexus": "关系",
    "iPhone": "iPhone",
    "WebKit": "Webkit",
    "Chrome": "铬合金",
    "Safari": "野生动物园",
    "Firefox": "Firefox",
    "Opera": "歌剧",
    "Edge": "边缘",
    "Your vcard duplicated successfully.": "您的vcard成功复制了。",
    "Your store duplicated successfully.": "您的商店成功复制了。",
    "Your business card duplicated successfully.": "您的名片成功复制了。",
    "If you proceed, this design will be :status.": "如果您继续进行，此设计将是：状态。",
    "If you proceed, this design will be deactivate.": "如果您继续进行，此设计将停用。",
    "If you proceed, this design will be activate.": "如果您继续进行，此设计将被激活。",
    "Unique Key": "独特的钥匙",
    "If you proceed, this transaction will be :status.": "如果您继续进行，此交易将为：状态。",
    "If you proceed, this transaction will be success.": "如果您继续进行，此交易将成功。",
    "If you proceed, this payment method will be :status.": "如果继续进行，此付款方式将为：状态。",
    "If you proceed, this payment method will be delete.": "如果您继续进行，则此优惠券将被删除。",
    "If you proceed, this payment method will be deactivated.": "如果您继续进行，将停用此付款方式。",
    "If you proceed, this payment method will be activated.": "如果继续进行，将激活此付款方式。",
    "If you proceed, this coupon will be :status.": "如果您继续进行，则此优惠券将是：状态。",
    "If you proceed, this coupon will be deactivate.": "如果您继续进行，则此优惠券将停用。",
    "If you proceed, this coupon will be activate.": "如果您继续进行，则此优惠券将被激活。",
    "If you proceed, this coupon will be delete.": "如果您继续进行，则此优惠券将被删除。",
    "Used for": "用于",
    "Overall": "全面的",
    "If you proceed, this blog will be :status.": "如果继续进行，此博客将是：状态。",
    "Something went wrong": "出了点问题",
    "If you proceed, this card will be :status.": "如果继续进行，此卡将是：状态。",
    "If you proceed, this store will be :status.": "如果您继续进行，则该商店将是：状态。",
    "If you proceed, this order will be :status.": "如果您继续进行，则此订单为：状态。"
}